「服務撚」一人幾個比港豬投訴理由

我先
話我無笑容 對住佢西口西面（個日咳到9彩）
又話我大力打個keyboard 發佢脾氣（明明就無 ）
最賤嘅係做幾年會員 以為自己大枝野
咁唔滿意可以當場爆我
唔洗過左幾日先send email投訴 分明要著數

有個西女人試咖啡
話要expresso 加一比一牛奶
我整完之後 佢見到咖啡上層得d 泡
就話 下 我要一比一wor (咖啡同奶mix 埋左）

我話 ok 我再整過
之後一杯咖啡 一杯牛奶
係佢面前倒埋一杯
激撚到佢

咁叻叫佢自己沖

唔好比佢沉

之後同經理投訴 話我唔應該咁做
係佢面前撈來撈去 唔衛生

事後經理叫我入房
就話d 客on9 你唔好同佢傻
香港好多柒撚懵懵 無料扮四條
返份工為左學野 賺錢
無謂勞氣自己

果陣執緊貨佢問我野，我答完佢之後冇理佢繼續執...之後佢無啦啦走左出去門口聽到佢話我唔笑黑口黑面，唔係買野就唔問得咁樣要投訴我

你經理講得好啱
死港豬無嘢叻 最叻咪投訴然後r 著數
年中真係見唔少

從此之後 就無人激得嬲我
呢個經理教既野 終身受用

我媽生成個樣係咁我都無辦法

咁真係學到嘢

留名學野

話說之前做開間餐廳有outside
有一晚(應該得11-12度),落雨冇開到outside
有啲鬼佬就照出去outside食煙
之後有枱港豬屌我哋點解畀班鬼佬出去食煙
佢話開咗一陣門就吹凍佢啲嘢食

港豬死得未

lm

我而家對客係
以不變應萬變
你態度差我都會一樣咁差
你掟錢掟卡我就將錢有幾散找到幾散
然後擺枱等你慢慢拎

其實有時都係 你好我好姐

同佢講野唔笑

利伸 犬

佢掟比我我就掟番張卡/d錢比佢

我又唔信

佢掟卡我多數擺枱等佢自己執返

考完dse個年去左酒樓
兩個人一齊做酒樓receptionist派位/飛俾人
咁岩我去左樓面搞啲野
另一個人招呼住出面啲客先
到我返黎果陣，另一個人話要去廁所
咁我見到眼前有位先生
當時樓面唔算滿座，如果佢係堂食就應該入左佢
就問佢你係咪買飯拎走

佢閪撚哂面+串過馬撚咁：下？你冇野呀？你個同事岩岩先安排緊我入去坐喎，你講咩呀？

我：唔好意思，我誤會左

佢：我仲同佢講我識呀邊個添架（心諗唔撚識呀屌你老母）

然後安排左條撚屌入去坐低，佢得三個人，有個同事唔知頭唔知路又話要轉佢去張細啲既枱，又俾佢爆一獲話識人乜撚野

然後條仆街自己又話要坐去另一張枱
咁撚鍾意揀位去m記啦屌你老母
冇料扮四條
冇人識你口中講果條友呀
我地亦都唔撚識你
諗起條仆街一定以為我地知佢識人所以就撚哂佢就嬲

試過送外賣到某私人樓，原本要行去保安處登記左先上得樓，但係保安處前面有張疏化，有一班人坐係到，有個女人一見到我，就喊外賣黎啦，黎啦！之前都試過有啲客，會俾假地址，跟住係大堂截你，費事你知道佢既地址。我聽到佢地錦講，咪行過去去問下係吾係叫左外賣，行到面前未出聲，個女人話：真係會行過黎，聰明仔，保安處係果到呀！

果座私人樓住客出名鍾意投訴，同白鴿眼，做左兩年服務業，個人EQ高左好多

包埸囉咁撚叻
撻朵又係好撚柒 無人想知你識邊個呀

⼂⼀⼃

痴撚線

個日返工last day
個八婆買個減價既bra 我循例問佢要唔要膠袋
佢話要 叫我比返貨個啲透明袋佢 仲話要無手環既袋
我話我地拆爛晒無個啲比你
佢屌返我：咁咪係囉 你地無就唔應該收我5毫子啦 你識唔識法例架
我話：法例就係買野除左麵包急凍野之外要袋都要錢啊 咁你要唔要啊？5毫子啊
佢西晒面咁話：咁要囉
比錢個陣仲要掉張爛鳩卡比我
最後走個陣佢話：你啲態度好bull shit 我要投訴你
我話：你咪投囉 我都唔撈

你咪照足佢意思做囉，唔係好明佢嬲乜

我發覺真正有錢人係唔會掟卡
例如 AE黑卡 鐵造重手個隻

絲打做uniqlo？

我遇過一位AE黑卡客人由收錢到走果刻都係西住面同埋係撚咁催你快d 我心諗有錢大撚哂咩屌你老母

膠袋徵費
政府收你五毫又唔係公司收你五毫更加唔係我收你五毫
阿叔阿嬸阿婆阿伯，你要俾五毫要個膠袋你鬧我都冇用架

而家個個都知出街要帶環保袋架啦 咁你唔帶要買個膠袋你嘈完都係要俾架啦，又話有咩可能買衫唔俾膠袋，你要人買膠袋做咩唔俾或者出翻紙袋。

根本而家好多紙袋都有用膠做嘅成份，都要俾五毫 一係要一係就唔好要，郁啲就話投訴買衫要袋要俾五毫 你投訴完個五毫咪又係要收

佢比EPS 個下幾驚佢自己掉壞張卡又入我數

唔係啊 u記唔請我

以前做麵包舖 出面係巴士站
有個客趕車又要入黎買包
仲要買幾個 切完又要分開入
然後佢屌我話 有車啦 切快啲啦 快啲收錢啦
我就停低問佢 你想我收錢先定切包先
跟住佢就鬧我咁既態度
On99我得一個人做緊野你都有眼見都仲要屌
到收佢錢果陣仲要俾張500蚊紙我
趕時間就嘟八達通啦心諗
找錢果陣我就咁擺低啲錢響度等佢自己執
佢又屌我慢搞到佢走左架車
最後真係忍唔住話佢 咁趕就咪撚買啦咁多野講
之後佢同經理話投訴到我無得做

過幾日 佢又黎買包又見到我
就問我 咦 你仲未俾人炒咩
我就應佢 係呀 你一日未死我都仲做緊
然後 佢又去投訴我

幫客Check貨又係煩

我今日同你講冇貨，我點知遲下會唔會返貨，過多排見到有貨返，又走嚟投訴做咩唔同佢講會返貨，唔幫佢留貨，做咩個日話冇貨

你月頭問我，我實知月尾會返貨嘅

好鐘意問完話：下？你唔知幾時返貨架？
屌你啦 你唔好去問下馬會職員下期六合彩開幾多號
講到職員乜鳩都知咁

返得多工睇張卡都知到底條友有冇品或者係咪真係有錢

啱呀 我答到你，我就唔係企喺度serve你，去咗做貨倉管理啦

好波

指住話要投訴我,
仲投訴經理同所有同事
話冇服侍好佢
仲要做埋vip

個客埋黎俾錢，咁我就問佢:

我 : 請問需唔需要購物袋？

客好大聲 : 無袋點拎呀？就咁拎呀？

我 : 需要收返5毫子一個膠袋

客再大聲d : 有無搞錯呀？咁大間公司5毫都呃！好心就學下政府做多d嘢回饋下社會，唔好成日呃d市民錢la！

我 : 唔好意思！5毫子係政府徵收嘅膠袋稅。

客呆一呆 ，見到成8部收銀機d客同Staff都恥笑緊佢

客臉都紅埋 : 得la！我唔要，唔會再幫襯你地......

我 : 好呀，歡迎再次光臨

果下真係型到 垃圾港豬

仲有好多依啲on9嘢

有個客要我幫佢燙衫， 燙完 埋單。
佢啲態度閪到
重點係我幫佢pack袋
佢屌我做乜幫佢入袋，
話燙黎做咩，仲on9到叫我賣個衣架比佢

岩啊 講開卡
有個大陸婆個日比錢 佢好型咁話佢要比apple pay
我心諗你比apple pay仲好 快啲走
點知佢拍左幾次都唔得 我禁左幾次就叫佢不如拎張卡出黎直接碌啦
屌佢老母
佢張銀聯都無pay wave個logo 拍到出年都比唔到錢啦
佢走個陣仲要話：乜你地啲機咁渣架 用唔到既

有客問我 點解你公司會有啲咁嘅政策
點解呢樣無折 個樣又唔用得
我撚知咁多咩 公司仆街我都無辦法
你問我都無用 答到你我已經做左高層

唔評論其他野，只係更正你常識
果5毫雖然唔係你收，但亦唔係政府收，而你公司收，即使依家立左法，果5毫膠袋稅係你公司既收入，而且係唔需要上繳政府

我果陣返左兩日工
真心唔撚識佢講緊邊撚個

手指指係最仆街

覺得自己大枝野？

最閪最煩一定係講唔掂數就墶一句:叫你哋店長/經理出嚟！

小姐，張單都寫明No refund，換貨只可以換一次。唔比你refund同換第二次就嘈，嘈多兩句就話:唔同你而D低級職員嘈，叫你哋店長/經理出嚟！
根本我又冇同你嘈，我同你講道理，嘈嗰個係你自己

你叫店長出嚟咪又係No refund同冇得換第二次

魚生飯太生
利申 真事

有冇搞錯呀，冇袋點拎！！！ 佢哋最鍾意而句

我答到你就唔洗企係到比你問啦大佬

有個大陸客話自己唔撚識睇英文然後話我蝦佢

可能我漏咗，我意思係政府要收你五毫 係政府推行唔係公司推行

仲有減價都要refund
話咩返去試先知唔岩 屌你啦 比錢個陣提左你要試清楚無得退換

我敢講
做香港人生意真係慘過食屎
啲死港豬鍾意r著數 無料扮四條
有時支那客係大聲係無文化 其實佢地係無惡意
仲會同我講：謝謝你

反觀香港人
無西你面 無掟錢出黎已經要開心

投訴我同其他同事傾計 唔夠專業

咁叫死左佢啦 咪撚出街

口德-1

冇禮貌黎講香港同大陸有得揮

冇refund有exchange咁你咪exchange囉，嘈咩我唔俾你refund 死話我唔啱着揀唔啱，你唔俾我退即係浪費咗件衫 我心諗，你浪費關我鬼事

掟錢真係會嬲，雖然唔可以做出啲咩，我都會成程收錢同唔佢講嘢

返cafe
送餐落單出野飲乜都要做
有一枱客 四個啊嬸
投訴意粉太淋 難食過大家樂
我問 需唔需要煮過一碟或者轉飯底
佢無理過我
之後仲鬧 普通一個意粉都煮唔好你唔去做雞
佢諗住叫老闆過來投訴我
然後老闆話
我比返錢你 你走 唔食咪唔好食

笑容唔夠真誠

做商場換禮券
係商場消費完
玩完game就送
其中一張係Free一杯咖啡
有一對夫婦成日係嚟換 成日係到話咩我地個game難玩乜乜乜 又垃圾乜乜乜
玩完又係到掉我地啲道具
又話自己好有錢 但係又係到貪杯Free咖啡
成日食完野去R 其他人唔要既單嚟換
之後見到佢地就開始收埋Free咖啡 留番其餘兩張垃圾比佢
之後有次佢地死都要咖啡卷 我話換哂 第日再嚟
之後就無啦啦屌鳩我地 又話投訴我地
我仲好心提佢星期日office 無開

我會找哂散紙比佢

係呀屌你老母
Dse個兩個月係遊客區返工
最撚西同麻煩真係香港人
其次冇禮貌既係韓國人

吾乜撚野姐屌你老母

有冇錢唔使講出嚟嘅，睇得出嘅

最叻咪話 我唔係為個啲錢 錢我有大把
我心諗咁你係到嘈咩姐

聽過話自己個身太短但個身就肥肥地 件衫就長既 佢話自己著得唔好睇 但係細一個碼就好窄
話我地件衫太長係我地問題 唔岩佢呢啲身短既人著
我心諗：你身短唔係第一日發現既事下話？加上你買呢件衫個陣都知佢係長啲架啦
你唔會買完呢件衫個人突然變長左架喎

對支那人史要你真係大聲少少同佢講嘢佢就知驚，會say sorry，可能你好心提佢佢仲會唔該返你。

但香港人淨係見你冇笑容已經話要投訴你

之前返旅行社placement
聽啲同事講
話有個客話因該長頸族條頸唔夠長
所以要投訴間旅行社

試過啦 d撚人就話 嘩你地無大紙呀?

屌你老母 你因住出街俾車撞死

btw返慣餐飲,EQ都高咗
但on9客數唔哂 難聽啲講句大陸客都冇咁閪
大陸客係煩同多嘢問,但港豬係乜柒都投訴,
落單五分鐘就追單,問,我快過隔離枱落單
點解佢地啲嘢食嚟先？我點撚知,好,幫你追完單
仲要屌我冇效率,好,之後佢有乜需要都無視佢
我係企接booking嗰個位,打上嚟問地址喺邊
答哂佢,教埋佢咩方向,佢屌我話答依啲冇用,
我要知係咪xx街？答唔係就話我玩尻佢 咁真係唔係嘛
又有閪女人book咗6點,叫我幫佢改5:30,
我就同佢講5:30 full咗,佢就話5:30 full咗,咁點解接到6點？
我話5:30嗰輪食完就下批客入,6:00係其他輪
之後仲有booking,所以要計算安排入座
佢就發脾氣話我公司收埋啲枱唔俾佢食 話我玩佢
最後我俾經理聽,經理話,你book咗6:00就6:00嚟,
我地好忙,依個係booking電話,好多人輪候,麻煩你了,byebye
我經理同我講,佢再嘈,6:00都唔俾佢食
最後有條港女6:00黑口黑面入座

支那問有無折有無野送 你答佢無折無野送
好多都會繼續睇再諗買唔買
但係香港人就係聽到無折無野送之後就會開始西面

係囉 一定係你地問題啦

屌
呢個笑左

試過返救生員 個泳池附近種左少少花花草草 有幾棵樹咁
有個客投訴話個花圃到有蟻 要殺曬佢
個會所又真係on9 比左枝漂水要我噴蟻

以前又做過m記 有個阿伯入黎話要買脆辣雞翼包
我好聲好氣問 先生你係要脆香雞翼定係脆辣雞腿包?
點撚知佢大大聲屌:都話脆辣雞翼包 你係咪聾架仆街
我比張餐牌佢 續粒續粒字 清清楚楚咁讀埋比佢聽
佢知道柒撚左就話 是但一個啦屌

之後佢叫完餐就叫個經理埋去 口upup屌我態度唔好之類
屌你老母柒撚左重投訴我

有都會話無
你咬我食呀

好on9㗎,我接緊booking電話,一邊幫佢落單
仲要分開落,好,幫你落哂單
佢寫comment card嗰陣無喇喇指住我
話: 就係依個女仔,寫低佢,我要投訴佢
on9 寫我唔緊要,洗唔洗指

執緊貨無啦啦有個客走黎投訴嗰邊有個同事唔答佢野
我望左眼答佢: 小姐 佢唔係我地公司同事
佢紅都面曬但仲要死雞撐飯蓋話: 你地啲同事冇盡力留意啲客嘅需要 話要投訴我地

我返9個鐘工唔通笑足9個鐘咩
你估我黎淨係賣笑架？

屌啦，佢哋啲理由一個比一個新鮮，一個個比一個搞笑

之前見過換兩次貨個客就係女裝換童裝，換貨都同佢講清楚淨係換一次，叫佢check好。
過多兩日嚟話件衫唔啱要換大個碼，但佢想再換嗰件係男裝
唔俾佢換又話我哋浪費件衫，之後就出金句，叫你哋店長/經理出嚟！！！

俾嗰百幾蚊當自己係老細

佢條頸唔夠長又係你哋唔啱嘅

你覺得唔著會浪費你咪送比人賣比人捐左佢囉 真係關我撚事咩
提左你換一次要睇清楚架 提左架喎 自己叻唔撚切咁

十分同意

係 真係有錢洗乜咁多野講
仲記得有一次話我垃圾 係到番垃圾工 無撚用
我就答佢 係呀 我係垃圾 因為有堆垃圾客係到嘈嚟嘈去
咁岩有個妹妹玩完 我係佢面前 係信封拎左最後一張比個小妹妹
之後對住佢講 呀唔好意思 最後一張比左人
其餘要就要 唔要就擺就 鐘意就投訴我 無咩所謂

得罪講句 港豬成日話大陸人乜乜物物 以我做零售業一段日子觀察所得 大陸客貪小便宜但有禮貌好多 有啲低能大陸客串佢仲要笑笑口 對佢無乜禮物西口西面都唔會搵經理投訴

但港豬就唔同 無笑容投訴 講得唔夠詳細投訴 優惠前買又投訴 真係救命
記得有次有個中女買牙刷 佢去第二度見到平好多就拎番黎退 唔比就投訴 仲講到部機好有問題用到佢唔舒服 好撚煩 仲兇我失實陳述想告我 屌貴得少少做到咁真係好失禮 大佬我無逼你買嫁 你自己唔格價仲好意思話我 真係好樣衰

最煩一定係膠袋個$0.5
每次d西客話要袋
答佢要5毫 佢就話要收錢嫁？
我次次都要答 都實行都好幾年 點會有人唔知
d客次次都無聲出

又老又閪嘅死師奶,剩係識投訴
講嘢勁難聽

自己唔格價又關人地事 自己搵唔到平又關人地事
佢地啲邏輯真係摸唔透

絕對正確！d仆街港女港嬸 識少少英文扮撚曬高級
下下投訴都up幾句雞腸 又唔撚係正
一聽就知你local啦 扮乜撚啫 講返廣東話啦屌

我朋友同我講
有對港豬情侶嚟買戲飛 咁啱個場得返前排先有連位
港豬：指住個單丁位我要呢兩個
職員：唔好意思 得返前排有連位咋
港豬： 吓！ 咁點算呀我2個人喎

重有有部份老一代完全唔識尊重人
以前返waiter/收銀 久不久就有D撚屌家長帶住個細路講
[你再唔好好讀書 遲早好似呢個哥哥咁做埋D垃圾工]

狗眼看人低 你係咁撚把炮就唔洗日日落黎食m記/cheap cheap酒樓啦屌

我以為間公司佢有股份添呀

屌啦，最嬲係本身個manager話唔換，之後第二個話因爲只係前兩日嘅事，張單仲要揾到所以俾佢換咗 冇啲原則

本身見第一個manager同佢拗個下好心涼，屌點知第二個俾佢換真係屌出聲
佢走個刻仲要話9翻第一個manager:咁低級連換貨小小嘢都做唔到。
屌你老味俾你換到第二次仲咁夠嗲

試過有個客
我帶緊客人入座
我係薕前面 無俾佢過先同無開薕佢
之後投訴我

講起就火，幫個呀伯交幾張單，我話要逐張逐張嚟，佢死都要一次過交，交你老母咩，都話系統唔俾一次過交一定要逐張逐張嚟，之後屌我老母走撚咗

比人投訴冇笑容同黑面都算

返工病左帶口罩 比人投訴眼神唔好

有冇問佢要幾成熟

我要complain你啲attitude囉，好差呀你哋公司，I won't come again

好呀，好行夾唔送

廢老又係必須死

前果排先比個on9客報警話我恐嚇佢 最後話自己心臟比我嚇到唔舒服call左白車

屌你 咁高級你就買過件啦 你換第二次你醜唔醜啊？

係 好撚仆街
有一次都係咁比人話
我答佢 係呀小朋友 第時唔讀書既話 就要帶你自己個小朋友落嚟食垃圾嫁啦

N年前有班自稱差佬嘅人黎我鋪頭買野
買完拆撚爛哂個包裝返來話要退錢

:我 :自稱差佬

:件嘢唔啱用，我要退錢

(我試完件貨功能正常)

:先生，件貨無問題無得換架喎

:我買錯左，要退錢

:哦，你買錯左唔關我事，都無得換架喎

:我係新界南總部返工，洗唔洗叫伙記過來問你退唔退到?

:哦，原來係啊Sir！咁就啱喇！（之後突登大聲到隔離左右鋪頭都聽到）
嘩！你做咩同我講你係差人！我呢度又無罪案發生，我又無求警協助！
你同我講你係差人係咪想R著數？你究竟想點？

:𡃁仔你係咪想玩嘢？你要玩我慢慢同你玩啊

（事實上間鋪又唔係我嘅，個日成日做唔到生意關我鳩事咩）

:啊Sir！你識法例架？根據商品說明條例，如果你買嘅時候有問我件貨點用，而我作出虛假說明誤導你買呢件貨，我就有責任退錢比你姐。而家你自己走埋黎無問我篤手指買而買錯，我無責任退比你架喎...

跟住個班自己差佬就走左，自此本身憎差佬嘅我就變得更加憎差佬

你地啲staff嘅attitude kind of bad囉
叫你manager 出黎

什錦魚生飯 上左枱先話唔食生野 叫我幫佢放入微波爐叮熟

利申 真事

條友明玩野
好似話因爲個領隊分左間冇view睇嘅房比佢
佢本來諗著嘈完可以換房
點知fail左
之後心有不甘
返到香港玩投訴
最後唔個報左警定海關
其他on9投訴嘅point有床墊唔夠舒服
酒店啲野唔好食個啲
但最爆真係話人地啲長頸族條頸唔夠長
我聽到個刻笑到癡線

係喎，仲要係減價貨 仲要已經好好俾你換都話翻人轉頭都有

Same same
有客拎假單做free parking
自己去機做整唔到
燥底走埋黎counter要我幫佢做free parking
假單無得free多一個鐘就係度發癲
又用單掉我又盛 屌鳩完咪又係無多一個鐘 多鳩餘
係得港豬先咁厚面皮

叫你哋最大粒同我出嚟！我要complain！好worest嘅shopping experience囉

由其係40 50歲果班夫婦

個中女好搞笑 佢買完就打番黎話我上網搵到仲平 有無得退 咁我話check過無壞就無得換 跟住佢搵另一個西女人黎講 話有隻平啲既牙刷我唔同佢講 係失實陳述 違反商品說明條例
我想講 價錢牌放哂出黎 我無專登收埋嫁啵 照佢咁講我要隻隻都同佢介紹一次啦都on撚9
最尾搞左成兩個禮拜 佢換左隻平少少
寶係好垃圾 我無拎搶逼佢買 自己唔格價仲想屈我

垃撚圾中女

Between...做左零售十年，見得西客太多
出街買嘢好多時會對Sales同收銀特別好禮貌...
有時好到對方仲會流露出一副受寵若驚嘅表情

我之前做百老x,咁電話響聽電話，個閪客：可吾可以幫手接去電腦部，我就回應返：當然無問題，之後個閪客就投訴我，話我回得吾夠專業，我做左20年sales，呢擠最無辜

中女都有好人嘅，而啲要叫怨婦

我個間以前減價同有promotion既貨連換都唔比換
你地肯換第一次比佢算係咁啦 仲想換第二次

最多人投訴冇笑容
大佬,我sell服務,不是笑容,賣笑呀？
成日黑口黑面,問有冇折,冇折就立刻cut線
但有啲客係好,我試過跑餐好忙,會經過門口
有批新客入座,我送餐嗰陣,
佢話:唔該哂你呀,辛苦你了,忙足一日
聽完好warm 但啲閪客係覺得所有嘢係奉旨
當自己係皇帝,寫花你,要整死你冇得澇先安落
唔識將心比心,唔會尊重人,當你係垃圾
但佢地唔會知有幾多大學生得閒先返下依啲工？
淨係覺得我地讀唔成書先做
同埋唔知寫投訴係冇用,服務業長期缺人

自己睇唔到有隻平既都可以投訴
仲要為左枝牙刷搞左兩個禮拜

認真問
如果零售啲manager隨意改規矩（好似上面巴打個單，唔比換貨但對住啲港豬投降比換貨）
當我係目擊到既顧客，我可唔可以投訴番個經理轉頭？

我都覺得其實應該實施，減價冇得換貨 啲人買幾十蚊都換，仲煩係件衫已經摺到梅菜咁，仲梅過佢

有個客話latte without milk

可以啦梗係，我係客我都想投訴佢
因為根本就唔公平，我俾得你一個換我係咪要比第二個都換第二次
當時佢只係唔想俾人投訴所以見少客先俾佢換

btw，絲打

你地今日邊個manager返工叫佢出黎
我仲以為佢邊個department同事
點知佢話 我想complain你地呢度好臭 啲香味令到我好uncomfortable啊 好差囉真係令到啲客人好唔想行入黎
我日日都經你呢度 我諗你地要改善下
其實唔想行真係無人逼你 好行夾唔送

之前peak season做機場停車場
已經同佢講入面冇位 去第二個場 呢個場唔知要等幾耐
佢話佢接客好快就走 大佬條龍個個都係等客接客架啦
我話 唔好意思真係冇位
轉個頭佢落車影我個樣話要投訴我 on9
咁鐘意接客落地府接客啦 廢中

其實我覺得比卡個啲都唔應該refund比佢
啲仆街好鐘意去到最後個日件衫又有陣味又梅咁拎返黎退/換 我收返你件衫都唔知賣唔賣得出啦
以前我做個間有文具賣 啲仆街寫左啲墨或者跌到斷墨都走返黎換
係咁死拗話30日內可以換 但明明講左文具減價都無得換

咁多個人行過都冇人投訴話臭，得佢一個投訴話臭
其實陣味會唔會係佢自己發出嚟

試過收銀收上腦
比錢買野人地找錢比我個陣講左句多謝曬
個sales即刻

咁岩當時有想換第二次既人聽到/見到 就會走黎問：點解佢換得我唔換得？

喺香港做服務業慘撚過食屎
本身香港勞工已經做到奴隸咁
仲要服侍全世界最難服侍既賤種香港人

但係筆唔係睇得出用過咩？都俾換？

pt真係驚你老鼠咩 最多唔做 佢都唔夠人

佢打黎第一句問我 點解我上網睇人地買平成千蚊 態度西撚到 垃圾！
自己眼殘都好意思話我 為左四百蚊都搞成星期佢都得喇

我都試過
之前試過有客問過我，係咪好多客都好煩，佢話佢自己都做零售，有時都頂唔順啲客

有客試過掟卡埋黎, 張卡順勢飛左落地下, 佢投訴我無接住張卡, 話我特登唔接整跌佢張卡

肯定佢無環保袋又買得多野問一問
：需唔需要膠袋？

：咩樣㗎？ Show比佢睇 再摸一摸 ：要

：好 咁要收返你五毫子既

：下 我做政府既 做左政府好多年 我係公務員 政府話點點點 我打政府工所以會諗得全面d 你個袋唔夠厚 有可能涉及到安全 唔合規格 比例唔岩 唔岩大細 有安全問題 不斷loop

總之就係個袋錯 所以唔應該收佢0.5 起碼三分鐘一直望住佢微笑到佢講完

：明白 小姐 多謝你$XXXX 咁就無收你膠袋費既 用手拎小心d

一枱野 仲要細細件又難拎 死要面 死都唔肯要個袋 一手尼咁hea拎住走
第日打黎同我經理投訴態度差個類不過無再提膠袋問題

利伸：個袋正常唔薄絕對無問題的

呢個經常會有...
仲有碌卡簽完名揻張底單出黎，連埋張卡摺好比個收銀再講多謝

睇得出啊 枝筆明顯無左一截墨好意思走黎話要換
文具個邊啲野就全部都唔退得唔換得既 係佢死都要衝出黎柒話要換
唔比換又話要投訴我 又好激動咁叫我搵manager/話事個個出黎
我都費事同佢搞咁多野 我同佢講：你搵邊個出黎都係唔換得唔退得架啦一係你咪買過枝囉 咁你依家仲有無問題啊？
最後佢柒住咁走

服務業最慘係 著住制服要保持形象唔可以屌鳩返啲客

比我 我妖佢呀
投訴咪投訴 都on99

早2日商場防煙門個alarm誤鳴
響左好耐商場保安都未去整
之後有個客男人黎...同我講
可唔可以打電話叫商場熄左佢 個alarm響嘈住佢食野
我: 好呀

不過條友好似冇幫襯就走左

咁你買之前唔上網睇左先？
買左先黎睇 你會唔會睇得太早啊小姐

佢有冇講點解想換？ 寫都冇咗截墨都拎嚟換咪自己柒

佢話寫寫下斷墨 屌你一睇筆身就知跌得好勁先斷墨
仲要睇埋墨無左一截 仲拎黎話要換你好唔好意思啊

之後返工做鬼佬客多，啲態度好撚過香港人好多

對咁多客都係得 香港人同支那畜 閪態度

好撚正

屌，好柒 明知一定柒都拎嚟換 勇氣可加

佢唔自己叫商場熄左佢 ？
佢客黎架嘛 大晒架喎

有次聽電話 有客打黎投訴話幾個月前 有同事serve佢嘅時候 話我地個同事放屁 打黎投訴話覺得不被尊重 要投訴 問我地公司打算點樣改善呢個問題 又話覺得事件好嚴重 之後問返 原來條友唔係第一次打黎 隔幾個月就打黎投訴

以前返待應唔小心整跌咗啲汁醬 唔小心彈到個客小小
咁我即刻say哂sorry因爲真係自己錯
之後佢發哂癲咁叫我賠話自己個袋成幾萬蚊
咁我即刻揾經理啦
經理嚟到 佢即刻轉口氣話我拎野掟鳩佢仲報埋警
果陣dse完第一份工 驚到係咁喊 諗返起都覺得自己on9
應該即刻倒撚哂啲汁醬落佢到淋撚死佢

好勇 經理有冇話你？

鬼佬麻煩起上黎都真係可以好撚煩....
反而香港西客由佢投訴唔理佢，之後就會自動收皮

佢話無人同佢講文具啲野唔換得唔退得
用下個屎忽諗下都知啦 文具就全新既 最多都係比人即場試 咁你試個陣都無問題架喎 你仲要隔左幾日先話佢斷墨？咁我會叫你買過枝墨囉

放屁係生理反應喎 點改善？可以提議員工食多啲菜囉

真係得港豬先咁撚on9

某coffee shop既餐牌最細個隻size係叫中, 大同特大
個客行到黎話要中杯裝
咁收埋錢整埋比佢之後佢話要大啲個隻
之後同我地講清楚要中
咁我唔想浪費時間就同佢道哂歉
收番佢杯野之後話整個杯比佢
點撚知佢同我講你杯野都係倒不如比埋我
我之後唔撚理佢就一野倒撚左落洗手盤

又唔係投訴既純粹企係到俾個客屌
個啊伯話要牛黃丸啦，叫我留一盒俾佢
我就話如果你要留，我地要留你電話架啵
佢就開始屌鳩我，妹妹仔我去飲餐茶渣啵
會唔會咁快賣晒啊？
仲要瘋狂聊旁邊既人和應佢
但旁邊個個係我媽媽
最後走左去話唔係我地呢間買
心諗你都on9，規定左要留就要留資料
理撚得你賣唔賣得晒

佢換新，咪姐係下一手要買佢支舊？佢真係冇腦
舊式啲嘅文具鋪好多阿姐都好惡，買嘢都唔敢問太多嘢 如果佢係拎去而啲換，第一句未講完應該都俾人鬧返出去

問下佢，你唔放屁？你覺得我可以點控制員工唔放屁？

佢隔幾個月就打黎投訴同一樣野 好似玩鳩我地咁 係咪以為我地好得閒

所以我叫佢斷墨既話不如配返我地公司啲墨啊 依家仲有特價喎

呢個po咁撚多5p冇人屌
吾你老母 尼你老母

閪客死全家

你老闆係咪都係後生仔？

有次我清痰 有客係老遠聽到以為我串緊佢買得少野 唔尊重佢 用全鋪都聽到既聲指住我鬧 話我無狗 cheap過雞

R回水
其實香港人有個習慣
R 死R爛R
R好處 你睇下去到邊都係
去旅行又話窮遊 去買咩又話要平
一咪平平平 買平野 重緊要過其他野

一味要平 所以香港零售咪半死不活囉
有時想買返啲真正高質素嘅產品難過登天

點解我會諗起新假期

我覺得做收銀比人投訴機會好大
有次個收銀因為遞反件貨比客嗰陣大力左，加上冇乜笑容，就比人屌佢冇禮貌
咁佢都知自己個動作係容易有咁嘅感覺嘅，已經即刻道歉想平息件事，個西女人都仲話佢冇誠意
出動到經理道歉，但佢仲要話：鬼叫你做零售，咁嘅eq抵撚死你一世做零售（大概意思，原句都有粗口）
激撚到個收銀阿姐喊左

我一個part time仔都火9滾
正正經經投訴都好過咁嚟侮辱人

係 自己創業
佢講到明「老闆會黑面鬧人」

其實真係大撚唒
衰啲講佢想你無左份工真係都得

其實我明 買野緊係想平靚正 我去買野都會r折
只係我講清楚哂 價錢都明碼實價係哂到 比唔起錢咪走囉 又要學人唔抵得 仲咁無賴 好記得個死中女樣

香港人係咪真係大壓力到咁
其實買野都係想開心下搵到自己想要既野姐 點解連買個野都咁多野介意

之前返雪糕店 其實每個客我都會整個比standard 大啲嘅雪糕球佢地 西客就比正常size 然後有個西客見到前一個個雪糕球大佢果個少少就話要投訴 跟著我同佢講小姐你果球已經大咗 使唔使我重新整返果正常size比你？ 之後就就即刻飛走咗驚死我搶佢杯雪糕咁

鬼佬鬼婆麻煩起上黎真係香港西客都唔算得係啲乜
不過普遍遇到既鬼佬鬼婆係nice啲

小弟做樓面，個陣成個樓面計埋我得兩丁友，又要賣野又包外賣，有一家人三丁友，佢老婆叫我畀紙袋佢包野，okay~無野，咪順手畀佢，之後又叫我畀多次，個陣啲外賣多到爆，我咪嗱嗱聲攞畀佢囉，啊屌佢老味今次畀佢仲要唔應我，咁我咪 捩手放係佢張枱度嗱嗱聲返去包外賣，屌鳩佢到佢出嚟賣單個陣走嚟話我態度好差，屌佢老味係咪無眼睇，忙撚到仆街都幫你拎哩樣拎個樣，我都無西面反而你西返我面，跟住就好例牌咁講多句我以後都唔會幫襯你地！跟住我又好順口咁話好啊，我都唔介意~
好撚憎啲客好似有錢賣單就大支野咁，老老實實真係唔差你個幾十蚊

仲有之前返百貨公司超市生果部 果排有單賣隻叫甜王嘅士多啤梨 個牌就係寫「單包甜王士多啤梨」之後有個on9文盲客走黎投訴話點解你地啲士多啤梨話包甜但係而家又唔甜 話要退錢

佢一定係優先，你忙就係你唔啱，因為你唔serve佢先

公司講明叉電唔供外借
個客埋黎r 叉電
我拒絕左佢之後隔日收到投訴

以前讀書番part time
幫對中學雞情侶執番個銀包
多謝都無句
仲報警話我偷咗入面錢
差佬話無證據 調解就算

自此執到銀包都唔會俾番人
多謝香港猪令到香港又少個好人

佢已經食完，佢係諗住打包剩低個啲，我仲點serve佢？同埋我係已經個頭聽到個頭即刻攞畀佢，仲想點

咁仆街 執翻已經謝天謝地，仲屈人
就算啲錢真係俾人攞哂你俾翻個銀包同證件我，我都會再俾番小小錢你多謝你啦，點解仲可以屈人偷錢

閪客就係永遠認為自己最大，自己優先

雖然唔係做服務業， 但都見好多仆街客都係中年人
有時佢哋無理投訴都係啲店舖縱容
理撚得佢吖叫佢躝啦， 呢啲人專恰連鎖店大集團啲人， 以前冇咁多連鎖店邊有咁多人投訴， 唔驚比人屌番轉頭咩

你都係SALE屎炸 咁既態度 叫你經理同我講啦 我要退貨呀
你講乜撚野? SALE屎唔係人呀? 下?
叫你經理出黎呀
你講乜撚野呀下?
你D咁既態度 都唔知點請人既

然後我就俾其他同事拉開左
(同事事後講返,第1次見我咁兇恨.平時係垃垃任玩唔嬲)

果時唔諗住撈 第1次咁火屌個客

港畜真係最低賤既生物

拿祖完封卡拉斯高

睇完個post搞到我都想搵間服務業join下
試下點樣玩鳩d 閪客

咪就係，我番餐廳，有時冇位叫啲人係門口等位。
佢地又係好撚鐘意問：咁幾時有位阿？
屌你老味我實知入面班仆街要食幾耐啦
如果我求撚其答佢個時間，到時冇位又會係到嘈撚住哂

唉睇到難以置信真係會有咁多港豬咁無恥
sales 又憎客，客又憎sales，惡性循環
怪唔得香港真係全世界最憎自己友既民族

返飲食比客投訴我戴住口罩企佢附近傳染佢
屌你老母啦我除咗個口罩對住你流鼻水同咳好唔好

個客拎盒蛋黎比錢
我嘟完就放翻底
:你太大力打爛晒我啲蛋喇
:小姐 佢完全無爛到喎
: 佢爛係入面好細微你睇唔到架啦
: 咁你去換翻盒啦麻煩晒
:我揀左好耐架，同我盒蛋say sorry
(我心諗盒盒蛋都一樣你揀乜撚野 我sor你老母 )
之後大聲問佢 咁而家你仲要唔要啊？
佢又要喎

我做飲食
屌你老母成村人係外面等位
咁二人座位咪入兩個囉屌
果d 3個4個既問我點解佢未入到 我先架啵！

午市係最撚急果一轉黎
個個都lunch時間個個寫單快 野食快到
有個啊嬸要完杯要碗仔再要辣椒油
我忍唔住放底辣椒油果陣屌鳩佢
我
佢
:屌那星要乜一次講定啦 明明一次過可以做晒既野要我分開幾次做 痴撚線
:

個客買包要求打直放入袋
度好位打直放好
笑容滿面咁遞俾佢
個客瞪大對眼 拍枱大嗌
我咪話打直放囉 邊有人擺到咁㗎

屌 打橫 平放 唔撚得 係要講打直放

有個支那後生女人問我邊到有廁所 咁我後面係殘廁 公司話有人問唔係傷殘就叫佢用上面嗰個
咁我就好有禮貌話係上面啦 佢指住我後面個殘廁話 呢到唔係有咩? 我都重好好態度話係殘廁俾傷殘人仕用嘅
咁佢堅持話佢要用咁我已經燥燥地 心諗你又知後面有殘廁你又問我 咁我咪話 你咪用囉我阻止唔到你
後尾佢去完出嚟同個friend一齊用手機拍片影我 話我態度差投訴我

後尾我忍唔撚住 一手扯個名牌出黎話 你要影就影名牌唔洗影我個樣 投訴直行轉左唔該

全程用蝗話

屌你老母5p字

吾你老母

吾你老母？

佢自己order錯款 走黎話我地比錯佢
一check單根本係佢自己order錯
就同佢講叫佢自己check返張單（客同我地均有一份 copy for record）
佢老母夠膽死自己去改張單 仲要改得劣 真係當人盲
拎張假單返黎屈我地錯 又話報警又剩要投訴
屌你老母都on99同佢鬥屌 同佢講依家懷疑你偽造文書 唔撚退比佢

又吾你老母 ？

做過sogo counter 個客買左十幾支body lotion
因為都幾重pack貨果陣問要唔要double bag 怕一個袋唔夠力 佢話要
之後同佢講袋要收5毫一個 佢即刻起哂鋼話自己買2000幾蚊野仲要收佢袋錢
經理同佢解釋左勁耐話袋錢係政府規定要收
之後仲走埋上SOGO customer service 果到投訴我地
最後佢叫我地用個大紙箱pack比佢

試過比個客投訴件貨個膠袋唔夠靚
仲大大聲聲話態度唔好
我已經即刻比多兩三件佢睇

我都係咁話，你點對我我點對你，你有禮貌既我一定對你有禮拜，冇d禮拜西口西面個d想人對你西萬咁口既走開啦

係喎屌，問我d衫會唔會縮水，d杯易唔易爛，呢d用咩做etc. 我實係兼職埋貨品設計啦你都鳩鳩地，問野前都唔經大腦我點知姐

貌*

一黎就問我件貨有冇折
咁百貨公司有折就會貼岀黎
個陣冇做緊sales 我就答佢 冇呀 而家賣緊喱個價
On9客:下 隔離邊度邊度平d喎 佢賣xxx渣喎
喱度真係冇得減呀？
我：冇呀 明碼實價寫左岀黎 個邊平d你咪過個邊買
我冇行其他公司 冇留意人賣幾錢
之後就轉身走左
條友好似有口upup唔知講乜我冇再理佢
之後主管問我做乜
我大聲話 佢話我地喱度冇做折賣得貴喎
冇耐條友就走左

上次我去LOF pacific 等左成廿分鐘杯濕鳩野都未沖到 原來沖野個條油skip左我單 我個陣嬲到屌哂成間野既員工既老母

我咁樣算唔算閪客

咁嬲做咩
但又唔係固意咁做唔miss 都miss 左
錯的確有錯 又唔洗屌間全舖掛
Eq咁低比我地笑鳩翻你渣

我做保安唔知算唔算服務業 但都照講堆鳩客啲痴線野

話說我做到啲廁所係開到十二點既 係大大隻字寫住

過左十二點就得返停車場同一個殘廁

咁有次有個客就走過黎問我邊到有廁所

我就答佢上面講果兩個

佢就話要投訴我 話我突登點佢去咁遠既地方

我果下連解釋都唔想就由佢講 之後仲影我相話投訴點點點

結果主任見到我比個客纏住就過黎 個客就係到講講講

跟手主任講左句 我同事冇講錯到 我地唔會接納你既投訴

咁個客就收左皮

仲有次係投訴我冇笑容 我又係企係到比個客係到講講講

今次係經理行過 佢就一句唔埋就開個客波

一句三十幾度 日晒雨淋仲要笑 你當我地係心理變態好似你咁呀

個客即刻 話要見負責人 經理答佢一句 我就係

跟著個客好似比商場黑名單左 話佢搞事

其實乜嘢叫吾你老母呢？小弟新手？

我有時目擊呢啲事都好嬲，縱撚壞哂啲閪人。同埋之前啲同事都無哂面啦，同埋一間舖頭坐埋同一條船點可以咁架

你試下等廿幾鐘 再睇住十鳩幾個排你後面既落完單 拎埋杯野係到啜啜啜啦
EQ低你老味臭閪啊

香港地真係好多閪人，無禮貌無品，仲要死r著數，無理取鬧

之前做7仔 有好多客增值八達通 用500蚊紙/1000蚊紙增值$50:

唱散紙嘛

但個時得兩三張＄100蚊紙 咁咪找$50紙囉
然後投訴我特登唔俾＄100紙佢
屌有都俾左你啦

返u記pt收錢 有個女人拖住個小朋友
我全程一定係好聲好氣同佢講野
包括問佢要唔要膠袋同埋提佢內衣商品冇得退換
但我冇笑到既
之後收錢途中佢話我態度差冇禮貌
咁我都廢事煩咪講聲唔好意思囉
呀屌佢老母找完錢比佢之後話要投訴我
之後我比左張卡佢 上面寫埋自己名
我笑住同佢講：呢個我個名 我係pt員工 唔好投訴錯
激撚到佢大大聲話：我一定會投訴你
我之後再講乜春多謝晒 歡迎下次光臨果d野
睇撚住佢嬲到沖出門口

另外試過一單
收緊錢但條隊好長
我見d客亂咁排隊咪指示返佢地點排
收收下 有個男人行過黎屌鳩我話我fake柒佢 搞到佢比人打尖
我第一句就講：先生我係話右邊排隊
佢就屌柒我咩比錯指示咁樣大大聲屌我
我下一句就屌返佢：先生我講得好清楚 其他客人都排到係你排唔到 你係咪唔識聽中文？有需要我可以普通話或者英文講一次都得
仲要 咁講
我見佢嬲撚到紅都面晒咁即刻話搵店長投訴
我個店長聽完佢鳩up之後都話佢on9

我覺得係佢地返工俾人屌完收工去屌人

問呢啲都算正常姐。

以前做過間有幾層樓既零售鋪
個客問廁所係幾樓
我話2樓
跟住自己on99一野沖到最頂搵唔到然後話要投訴我態度差

仲有係條女前面當你狗咁看待扮晒自己好撚威咁

遇過唔少
臨收工啲100蚊找晒
啲on9佬屌我地好唔專業

啲野易唔易爛睇你點用姐
個店員都唔係件件用過啦
鬼知咩
所以問個條友都冇腦

做7仔收銀
好多客買煙都會要求走腳 （煙盒上個圖䅁）
個次咁啱淨低D腳 就同個客講唔好意思呀得番呢種
然後又鬧鳩我收埋D煙唔俾佢

好撚多條西女人攞OK 個code黎7仔買野
我話：要7仔個code先得
佢就話 ：一樣咖啦 照用啦
解釋左幾次佢都唔明 開始黑面 然後例牌話：叫你經理出黎
最後知自己柒左就話：我覺得啱啱個收銀服務態度唔好囉

投訴太早收工

行行都係咁
老闆唔撐下屬，即使係個客有幾係理
加埋劉華個廣告，咪搞到今日咁囉
根本係班港豬乜都唔識扮晒乜都識

俾人投訴太高嚇親佢

幫電單車入油彈槍果時 因為係台灣棉羊仔 個油缸口係打斜 最後彈到少少油係面層 佢就投訴我亂咁黎

你唔伸腳佢

投訴撚多數是師奶

之前番cafe
有個中女叫左杯double expresso
咁餐牌就有寫大約有50ml左右嘅
出到黎比佢就問我 乜50ml得咁少咩
跟住我冇出聲 即入廚房拎電子磅即場磅比佢睇
然後佢西面冇聲出

屌佢老母d港太把口咁撚臭

你老細好野

我就應佢 係呀 你一日未死我都仲做緊

呢個堅正

之前返間餐廳好大 有reception帶位 嗰陣晚市開始多人 跟住有家人自己求其搵張空枱坐低 我走埋去話要攞位 佢話有空枱點解仲要攞 之後我話張枱落左留坐牌 有客book左 之後佢鬧個留坐牌太細個令佢睇唔到

聽番黎
有個女人投訴個同事揸筆姿勢唔岩教壞佢個女

個時中六番pt 咁申請做會員係有折 個個都申請得。
有兩個auntie俾份form我既時候乜個人資料都無，淨係得個名。，我話有*都要填加

點知佢就火起，話電話地址係個人資料，我無權問佢拎
又話要投訴又大聲夾惡 好彩啲呀姐撐我

個時諗我迫你申請咩

之前返m記pt 有個女人嚟買嘢
六件麥樂雞拎走
請問要餐定散買？
我冇講個餐字咪散買囉
好 多謝你$1x
都係加多杯奶茶
買餐$21會抵啲喎 仲有薯條
而家我畀唔起咩？
咁多謝你$4x
到咗佢排緊隊拎餐嗰陣 見到人哋買3號餐
佢衝嚟鬧我點解收佢$4x咁貴

香港人真係好撚垃圾 蠢過豬咁
都唔知邊個話香港人好過中國人

聽有fd講過 有人投訴乳豬細隻
個經理就解釋乳豬=bb豬 所以唔會太大隻
個客問佢咁點解冇大啲嘅bb豬

字都唔識打

銀聯係冇paywave 㗎喎，佢好似叫咩閃付

連登仔：你係五毛、港奸、左膠、踩港撚、大中華膠

早晨
大家返去地獄未

究竟有幾多人試過
無啦啦比人話西口西面而投訴你？

我

留名學做好顧客

個客係取餐處拎完個餐話想要胡椒粉,
正常就冇o既 ,但都要扮搵下,
搵完真係冇,我話 冇啵 七味粉 鹽岩唔岩？
佢無啦啦發癲 話 唔食啦！同我退錢
然後行開左
我心諗 退咪退
我話 先生 你未拎錢走啵 等一等
轉頭經理出黎 個客話我黑面 態度唔好
經理扮哂道歉咁
可能果日我帶口罩 睇唔到個樣 比人感覺惡d

個時返過政府
職責就係係電話答港豬一D公屋居屋嘅問題
有條撚屌打黎話想問下自己等公屋排到咩階段
咁個陣規矩係如果打黎問e d野，要話到比我知自己全名，身份證，同出生日期
跟住條撚屌起哂綱講哂粗口屌鳩我，話我有乜理由問埋E d野，話我嚴重侵犯佢私隱
話我有乜理由會問埋人身份證同出生日期
知唔知E d野好撚私隱？
佢話頂多可以講個名我知仲話有咩理由講埋名都仲會Check唔到
屌你個西你估你個名鑲金？全香港七百人得你一個人叫E個名？
講左一輪
最後條撚屌都係講左自己D資料出黎去Check
原來條友排左十鳩幾年都未有得上公屋
咁撚臭串，祝佢排多十鳩幾年

做狗會，劃完飛叫佢對，佢屌鳩我好叫佢對，入錯左又屌，咁撚叻，自己劃啦。最撚憎d人埋到黎先講買咩

呢個真係cls 把口過份到

我調返轉
好地地俾錢個收銀
點知找錢又大大力丟落枱到

最後咪又係要講
痴線 真係唔係唔知咩心態

做過服務業都知
香港客真係世界級

但連登仔會話你係踩港撚

我 病咗帶口罩話我冇笑容

香港西客排名 , 分先後

1. 中年女人
2. 中年男人
3. 公務員 (有機會包含 1 & 2)

1.女公務員
2.男公務員

啱啱放監
體諒下啦

咁我就唔知銀聯應該叫咩名
但佢個張卡係好舊款淨係靠後面磁帶個隻

老闆

無啦啦做乜要笑==我冇表情都成日俾人講黑面==

後生時做vip hotline, 比個客寫信去老細投訴我同佢講「早晨，黃生，請問有咩幫到你」。
我應該叫佢做「黃先生」

劉華果句真係害撚死服務撚

我公司有兩種VIP

一種係大客，好似李+x 大劉果啲

另一種就一般有錢（可能住澳海城，某公司高層之類），但同時好撚西嘅客

我相信個黃生係後者

好多撚屌交易完成先黎講有會員優惠，同佢地講返要用會員價買要事前講聲，通常有三種情況：
1）知自己錯，有禮貌地請你重做交易
2）知自己錯，話“唔緊要啦”“下次先用”然後離開
3）唔認衰，又怕麻煩，唔會叫你重做，又一路走一路屌
大佬，你地唔講嘢真係冇人知你係咪會員因為間公司唔係出會員卡，係用八達通申請做會員，冇樣睇的

講嘢細聲都有得俾人屌

之前番鞋舖既時候
有班話係同商場做野既客
叫我地比折佢
但我地又唔係老闆點比折佢地
同埋個個都話同商場做我咪要比晒全部人折
之後佢地就係到挽野
其中一個女人話要試鞋
佢著四十幾號鞋，果款得男裝有四十幾號
之後又屌我地搵鞋搵得耐
成個鞋倉幾千對鞋
搵到又屌話做咩拎對男裝比佢
但明明之前同佢講左得男裝 佢堅持要試
之後話要投訴我地
班友擺明係無折係到挽野

香港D西客對公司規則有咩不滿唔係打上去cs 反映 而係捉住前線黎屌 你地覺得班前線比你屌完會幫你反映返比公司知咩 當你on9咋

港豬一定係第三

香港人就係怕麻煩，唔想晒時間打上去講，就算明知同前線講係冇用都照捉住班前線屌，為左發洩

將心比己係港豬永遠學唔到

做過服務業出街真係會對sales 好啲

大陸人有禮貌過香港人（真），至少係我返工果度黎講（元朗）

Agger

呢個真
唔該前唔該後

無錯
之前做過U記見過好多西客，遇著佢地真係好慘 想笑都要忍住笑
有啲西得嚟真係顯得自己無料，但又費事直接恥笑佢，暗中串吓佢佢又唔知你笑緊佢

間鋪塞爆人
我係門口截人同安排排隊
有條八婆唔想排,專登問最入最角落頭某件貨仲有冇剩
我話咁多人買緊好難講
我唔行得開,而且多人到店員都難塞入去睇
條八就衝入來話自己睇
咁多人排緊排我當然要擋住佢啦
跟住就比佢侮辱一大輪
佢唔排隊ga理據係我排完冇貨咁點呀
最後當然係拎公司電話話投訴我

把聲太低沈比人投訴

我都做過呢啲 可以見識到啲人幾貪小便宜

堅嬲咁都有得屌

佢地咩都搵到理由投訴，我都廢撚事理佢地

嗰次有個客拎對鞋返黎話要換
我同佢講
其實只係有少少白色痕
用鞋油抹一抹就冇事
佢話都要換
咁公司係畀佢換嘅咁我咪入倉搵畀佢

但冇佢Size 咁我check機睇下公司總倉有冇
我話冇現貨要訂 到左通知佢 到時拎返黎換
點知佢話黎公司來回車費$20 乜乜柒柒
又打電話同佢老婆講 仲要我聽
咁我咪聽 佢老婆話咩你地咁大間公司賣啲咁嘅野畀人
咁我咪叫經理黎處理
我就喺旁邊偷聽

個男人又唔肯退錢
又嫌要等貨倉tran貨要再黎
問有冇得claim返車錢
咁梗係冇啦
之後仲問有冇送貨服務
我忍唔住笑左出黎
好彩個男人冇見到

冇撚野啊佢

我發現一樣野，多數香港西客都係女性，吾知你地覺吾覺

喺外國住過一陣 起初覺得啲舖收得好早 啲人做野慢 臨收工問少少野都唔答 仲覺得香港嘅服務業好好多
到自己做咗服務撚 就知港豬好撚煩
嚴格黎講 我係半文職 半對客 啲投訴成日都係啲雞毛蒜皮嘅野 嘥我大半個鐘講電話 一係就當呢度黃大仙咁 咩都問到俾到佢
搞到我啲文書野成日做唔切 留喺度又當我office hour未過 走咗又話俾人話應該24小時有人喺度 仲要話自己都係做呢行
大佬 我唔係人唔駛抖呀

你令到諗起有次係七仔見到個大陸人
要買原條煙，但係又要屌D煙盒個爛面
不過就唔記得佢係想全部一樣定盒盒唔到

好多5p字

應該講好多西客都係7 80後

你都識講啲人當你黃大仙

下下遇到以啲事都嬲，咁樣返工咪好辛苦，成日返工都係會遇到以啲事。 情緒控制，說話技巧，管理，急才呀，做飲食業會做到好多野，吾駛次次都要嬲

吾你老母

btw男女一樣咁閪
港男好多小氣鬼

見識過
有次等個fd收工
Fd : 需唔需要膠袋呢？5毫子
廢中 : 冇膠袋點拎呀
Fd : 好！咁total $xxx.5呀
比完之後
廢中 : 5毫子個袋得咁大咋？！
Fd : 係呀。最大size架啦
痴撚線d態度閪撚到
但我fd已經麻目

個袋係咁大就係咁大唔滿意咪下次自己帶

冇野屈咪話你態度差囉

老老柒柒投訴唔係問題
最大問題係公司當你棄卒咁
拎前線黎做磨心
但係又唔俾話事權佢地
搞到前線唔可以隨機應變
屌你老母

拿 雖然我都唔會講識邊個邊個
但係你地咁嬲不如當面講我唔7識佢啦 咁就比隻手指公你

7仔
濕鳩歲大個仔增唔到值搵埋老竇老母黎嘈
個陣臨收舖叫佢地聽日黎睇閉路電視
個老母唔肯 話咩一到聽日成
件事唔同哂 仲陰謀過鄭子誠
個老竇仲勁 話咩俾埋的士錢經理 叫經理即刻返黎
個陣已經就凌晨12點 以為7仔所有員工唔駛訓 收左工冇私人時間
話咩返唔到黎就要報驚
結果經理返到黎發現係條on9仔增左落NFC到
到最後說好的的士錢冇俾
但好似俾人投訴
明明就唔關我事 又唔係我處理件事 搞到凌晨一點至收工呀

一句做服務業係人都知既野講到好似比人塞錢落袋咁 小朋友你出黎打左幾多個月工

有一個平時做開西客的俾左負皮

呢個POST好撚多5P

最撚恐怖係得一少部分人屌

你個嘢壞咗呀

知唔知R點解
要平係自己選擇，R係本身無都仲要要求

有三個港豬偷偷留下負皮

叫妳經理黎 我要投訴

我就係

我話冇就真係冇嫁啦

做咩唔信我

因為入得呢個post 留言多數都係低學歷mk sales。其實啲客咁多人唔投訴淨係投訴你，會唔會係你自己問題?香港啲服務業出名質素差㗎啦。閪客故然有，閪sales 仲多。

on9，無啦啦撚人，你點做？

我冇diu 呀

笑下姐
有d 真係好好笑

老母拖個仔睇戲買學生飛無帶學生証

入唔到場開左場我唔退飛比佢係戲院都發顛

佢痴線到上左寫字樓話要見CEO 扮晒野投訴我迫害佢

最後我比人照肺

祝你長命百歲，百病纏身

忙得滯廚房落少咗d材料係大意
但俾咗錢唔代表就要足料
你一個唔再黎幫襯ok
但可惜口碑好到間間分店日日排長龍
大把人恨有得食

公司有會員制度
每一年都要會要申請會員續會
咁有三個方法
第一 門市
第二 網上續會（要print埋紙證明）
除左續會 仲可以利用報紙上既優惠卷去入會
咁用報紙卷入會或者網上續會既會員
黎門市就可以換張野食卷俾佢

點知有個八婆黎我地門市續會
跟住見到我地poster寫住入會/續會送張卷
之後佢就賴死咁款
話佢都想要張野食
但明明係要網上續左會/報紙卷先有
之後我叫佢返屋企網上續左先
或者叫你朋友屋企人用報紙卷入會
再返去門市換張野食卷就ok

跟住佢無啦啦係到發我老脾鬧我
話「咩啊 我下次唔會黎門市
我唔得閒！邊有你地咁得閒！」
死R爛R想要我地俾張野食卷佢
我話 咁樣幫唔到你wor唔好意思

跟手佢就係到鬧我 同我阿head投訴我態度差
搞左成5分鐘 最後個head話送返張野食卷俾佢
佢就走左
死港女 屌你老母

試過有對廢老夫婦嚟買野食
個阿伯等緊攞餐嘅時候就即刻擺咗個羹落碗湯麵度
個經理見到個羹就嚟跌晒落啲湯度就幫佢拎返起啦
點知個阿伯嫌棄+惡咁叫經理唔好掂
咁遇慣閪客嘅經理當然eq好好咁提醒個阿伯啦
點撚知個阿伯口upup話咩隻手污糟乜乜柒柒
又勁撚凶狠咁睥鳩住經理
咁經理就串串地咁講話好心幫佢擺返好隻羹之類嘅說話
個阿伯即刻起晒鋼咁好似想打人仲同埋佢老婆一齊係度鬧我經理
經理梗係唔撚淆嗰兩個死廢老繼續出餐
到佢地食完都一路睥鳩住廚房入面
而家諗返都覺得好撚無厘頭

最撚西一定係30幾40幾歲d死中女
最好應該係d廢老60幾70歲d公公婆婆好好人

初入行做某大型fast fashion
成日好多客refund exchange

有次收錢個女人死要退貨（但policy上唔退得）
咁岩叫左個last day既經理出黎

個客死拗佢唔知無得退/好遠突登黎/單無寫清楚
最後個經理爆出黎

張單夠無寫買野送米奇老鼠公仔啦你唔問？ 唔知唔知

得塊面由 變
忍唔住轉身背住cashier喪笑

痴撚線 正

你個經理好有智慧，真係塞錢入你袋

試過賣衫
有個女人r折
係咁話又冇新呢度又好似有d爛wor梅左wor（根本就冇問題）
跟住我一句：我地連鎖店冇得講價架
後面排緊隊d人大大聲笑左出黎之後佢就知柒左渣渣林比錢走左

對付呢d人最緊要用其他客去落鳩佢面就會收皮

仲有試過有幾次有on9客無理取鬧之後有熟客幫我地屌返佢轉頭

直到2個月之前都仲做緊服務業(係日本)
做過大型電器鋪 小型雜貨屋都試過
蝗+台灣人+香港人都對過
真係唔想再對香港人
一有香港人有時會扮唔識廣東話/唔行過去 寧願俾其他人serve

試過有個女人拎住個電動廁所板黎想退錢
咁我同事見對方係香港人就叫我過去幫手聽下佢講乜
一埋到去 見到個箱已經爛左
正常見到個箱爛左 如果唔係件貨有問題就已經唔想換啦 因為一定賣唔返出去
個女人開始話 因為個廁所板電壓唔岩香港用 所以想退錢
(日本電壓100v 香港220v 日本電器拎黎香港一通電就會燒 )

個女人 我
個廁所板電壓唔岩香港用 我想退錢
小姐唔好意思 個箱爛成咁 我地好難退...
但我拎到返香港真係用唔到丫嘛!
小姐 係你俾錢果陣我地應該有同事提過你呢個係日本專用產品 香港用唔到
冇! 冇人同我提過! 我都唔識日文!!
小姐你唔識日文既話應該有用英文/叫中文翻譯過黎問你架wor
我點識咁多姐! 都唔知電壓唔岩!!
(咁點解你會收到貨之後突然頓悟香港電壓唔岩... )

講左一大輪 我同事費事再糾纏落去 就話唔好煩 退就退 5萬幾円豪俾佢
咁小姐你講到咁 今次就例外退錢俾你 麻煩你俾張收據我
我得passport果張免稅單
小姐passport果張唔係正式收據黎架wor 應該仲有一張長d 有埋送貨時間既單俾過你
正式收據我冇收過 你地冇俾過我
(小姐你冇拎到收據就走左去咁風趣既 冇收據點L退)

到最後嘈到有d不愉快 我同事話可以幫佢退但要同佢講清楚
如果有下次 1.叫佢睇清楚電壓 2.爛左包裝唔退 3.記得拎收據

sor 有d長
但過左成2年都仲好記得
果日我自己都嬲到震 忍唔住同個同事講sorry
「唔好意思失禮晒」

傻豬，個經理咁鐘意扮好人咪比佢扮囉，員工一齊合作，一有客人想退想換就只call佢過黎搞，如果佢無返，就同客講，可以退呀，但要等呢個經理返，拿佢聽日後日返，你到時點名叫佢幫你退就得

人唔笑狗都吠港豬思維

最撚閪嘅年齡層
男同女點分怖

反你老母
呢個posr咁撚多5P

岩呀！成日覺得比錢就高高在上

大家都係人啫

所以平時對住sales真係唔該前唔該後
人地都係打份工，洗撚玩到咁盡

夠膽講講仆街客，香港人一定最仆街
支那豬你當面屌柒佢地佢地知自己柒就收口，港豬你好聲好氣同佢地講就話投訴你

我都深明此道，所以一定唔該

不過公道d講句，好多香港人都係好有禮貌既，自己都見唔少。我諗真係睇人既姐

挽你老母

呢個真係挽你老母
吾字我都忍 用挽唔用玩真係抵你冇出息

經理ho ball

以樣野真係有同事試過
但男人同條女叫餐後咖啡
條女叫latte，黎到條女又屌話唔夠奶唔好飲
心諗ok，之後沖多杯完全一樣既
之後又屌咁多奶唔好飲

個同事真係火火地話：不如你自己入去整喇，沖極都唔滿意
之後同阿頭投訴

阿頭就同佢講，拿，以度就係投訴張紙，寫完就交底比我反映比上面
收工時阿頭當大家面扔左張野

呢樣真
屌佢老母啱啱落完單就追架啦
好多都係咁
做過間係戲院旁邊既餐廳
屌無論平日定假期都總有啲仆街入來坐低睇一輪先落但係一落完五分鐘就追
有啲就落完同樓面講趕睇戲可唔可以叫廚房快啲/整左俾佢先
喂大佬一叫就有m記都做唔到啦
趕睇戲就唔好啲時間預得咁緊啦人人都係咁我整俾邊個先on99
啲撚頭係咪成日諗住廚房好多員工定以為廚房得你一張單
有啲仲好野
落完單落左兩個餐咁個時冇咩客廚房就可以整得好快五分鐘內整完俾佢個客可以話可唔可以轉頭先攞返出來俾我我個朋友未到/去左洗手間
或者佢叫左個餐叫埋甜品咁出左餐跟手出埋甜品佢又話個甜品可唔可以之後先上屌你咩你唔落單個時講定甜品後上
重點有時啲餐你唔要住拎返入廚房凍左就要整過碟唔可以就咁整返熱佢

做電訊公司聽電話cs
啲客幾個月冇比錢比人斷上網
我：你即刻比番錢就開番唔of過多7日就cut合約
佢：唔即刻開番佢就投訴我
我：你投訴我都冇用，投完都係上唔到網
佢：叫你上頭聽
之後上頭都係冇開比佢

好多時啲客話投訴但好多時上頭都知啲客係on9

做過餐飲，之後對啲服務業嘅人態度真喺好啲
但以前返間餐廳嘅經理完全唔喺咁

有次收工成班人去食宵夜，宵夜間餐廳啲員工同經理都好正常
但我地個經理就喺到玩佢地
人地一種材料賣曬，佢就堅持要果樣
我心諗都賣曬，講咁多做乜
佢搞到個場面好尷尬
我坐同枱都覺得好柒

日本豬得唔得

間舖多人排嘅話會喺間舖對開開條隊叫人排
去到隊頭就叫佢過嚟（周圍都貼大字報）
中間就係行人通道，好多人行過
但成日有啲日本人見自己喺隊頭
前面個客未走就行埋嚟
咁撚多人我鬼知你係有排隊定行過插入嚟咩
叫佢去後面等，就屌九我話一直排梗隊
解釋俾佢聽就算有排都要喺黃線後等
又話你態度差要搵日本人投訴

有次條隊大概5，6人，但唔使等好耐
有個西裝友一到佢就即刻話要買羊羹
因為好快到期同要雪
我見佢好似好趕咁已經隻手一邊做嘢一邊講
佢居然好大力拍枱話佢要趕新幹線，快手啲
一邊找錢就一路拍枱屌九我
我都當無嘢找完錢仲講多謝
第二日佢打去office投訴我無回應佢要求
好彩佢屌我嗰時office個課長企咗喺出面睇住發生咩事
佢仲讚我做得好，叫店長升我職

有次返咗工無耐，有個醉酒西裝阿伯問有咩介紹
咁我大學生同事就照平時咁講
佢就話「我唔係要呢啲呀！你說服唔到我去幫襯你」
之後佢行過另一邊，咁個阿嬸同事就介紹
佢就話「呢啲先係service，唔係背書呀，你再說服我啦」
個同事已經震震地，但都忍住咁笑住講
個阿伯仲指住佢話「我都話唔係要呢啲！你依家係咪好憎我？我知你係㗎！但係因為你無腦囉！你俾人咁鬧唔嬲㗎咩？你無尊嚴㗎？」
個同事即刻忍唔住衝埋一邊喺度喊

仲有好多呢啲19嘢，顧客是上帝真係害死好多人

我發現比例上港女閪客係比港男閪客多

經理遇過cheap精客
叫一杯espresso加冰再要杯水
仲要個大紙杯
經理知佢諗住自製凍啡
就笑笑口幫佢將espresso冰倒晒入個紙杯度
點知自助個邊無糖漿
經理話espresso唔跟糖漿嫁再比咗兩包糖佢
之後我見佢係餐廳出面喝住杯垃圾咖啡
想倒又唔捨得，喝又想嘔咁樣

人地話一話你你即刻屌人老味 你唔係eq低係咩 死傻西

佢擺明有精神病而自己唔知

嗌熱奶茶然後鬧我話杯野熱到岀煙係咪想淥死佢

屌你老母之前做過兩個月波板糖人
有條仆街自己行得慢上唔到車已經俾說話我聽
：嘩後面仲有空位喎 我上唔到車呀
講左幾次我都冇理到佢
（向住我講）：喂 我話我上唔到車呀
：你可以等下一班
：你冇叫啲人行入啲搞到我上唔到車呀
：哦
：你叫咩名呀？我要投訴你
：好呀我今日last day
：last day我都可以投訴你架
佢講完呢句我反左個白眼都冇撚理到佢

香港已經兩分鐘一班車仲想點撚樣
咁趕搭的士啦on9
咁想上車又唔見你自己叫人行入啲

我唔明既然個客都知第二度平啲點解唔直接過去買而係r貴啲個間賣平啲

有個目測三十零歲既四眼肥佬，樣同身形都同TVB依個藝員差唔多
買野用apple pay俾 我幫佢禁完佢先話要攞錢，ok
我只係講左一句：apple pay同eps冇得一齊做的
佢好大聲講：我依家唔用apple pay喇
個垃圾勁大力禁部eps機，之後又屌：唔識搵個第二個人啦
嗰刻忍得好辛苦大佬你一時apple pay轉頭又eps你想點好心提醒咋，想你諗定用咩俾錢你就鳩屌

香港係咪唯一個最令人費解既城市
有時真係諗啲人個腦既存在意義係咩

屌個陣3點就嚟落場要關門，做reciption要提下啲入嚟嘅客話3點九last order。我屌佢老味啲大陸客自己on撚99咁衝入嚟，跟著即刻跑上去同佢講返，條友自己聽完起身唔撚食又俾啲港豬見到入我數寫去投訴喎。我屌佢老味死港豬未撚知發生咩事連普通話都唔撚識聽就咪撚學人投訴啦

其實我覺得仲要睇屋企教育既
我冇做過服務業但因為由細我屋企人好著重禮貌呢樣野係我面前都會經常同人講唔該所以我都會唔該前唔該後
同埋大左個人都係冇乜脾氣

可能你屋企人都體會過閪客嘅威力

我媽咪好似冇做過服務業但主要係佢教我禮儀既野

我做pt之前間餐廳係日本野嚟，但每兩張枱就會擺一個茶壺俾啲客自己倒茶。有晚有條友寸寸貢咁係我上完茶要行返入去廚房個陣，態度好寸咁同我講個茶壺無茶。我拎起個茶壺，仲係好重，應該仲有好多茶。我開個蓋睇睇，係仲有一半嘅茶。我好好態度咁同佢講返，佢同我講佢倒極都無茶。我單手拎個托盤再幫佢倒茶。倒緊個陣佢對面條女問佢：「你啱先唔係話無茶架咩？」

My little airport 西西弗斯之歌

好啱大家

本身收緊錢
點知有條友插隊上前問我野
我見後面重有人排緊隊就叫佢等陣
打算收哂後面啲人先再覆佢
點知條撚屌話要投訴我
話我哂佢時間

算半個CS
有一日運輸送錯貨，個客自己去換返件貨俾人。 之後就打俾嚟嘈啦，咁已經同佢道哂歉，叫佢下次可以通知我地先等我地去處理， 唔洗佢自己搞。頂佢個肺，轉個頭投訴話我唔多謝佢自己拎返，重話我話佢唔通知我地，無禮貌。第一次見咁撚on9嘅男人

翻sales有個麻甩嚟買phone case
買咗iphone6 size(黑色)之後比錢
佢問如果朋友唔中意隻色有冇得換
我答佢可以
3個鐘之後佢翻嚟話要換 買錯size 要6+
跟住我地冇貨 得個display係度 (白色)
display就唔賣既 係比客知有呢樣野
可以留contact 翻貨通知佢咁
咁就同佢講話冇貨 換唔到比佢
之後佢叫咗個三十幾歲既港女嚟
:港女 :我
你地又話可以換既
係啊 我地貨物7日之內可以換
但係6+既size我地暫時賣哂 所以換唔到比你住
咁點算 我同咗朋友講話買咗送比佢做生日禮物 依家又唔係淨係得你有得賣 係你地話有貨我換我地先係度買
係啊唔好意思啊 但係依家冇貨真係換唔到比你
咁買嗰時你又話可以換
頭先先生問既係換顏色 我地有貨當然可以換比你
咁你唔講清楚冇貨？
先生頭先問既係換顏色同埋佢買既係iphone6 冇問過6+既野 咁你冇問我唔會無啦啦提起另一件貨有冇貨架嘛
你依家乜態度 我要搵你經理

最尾個on9仆街經理話hold住佢張單 翻貨換比佢仲要送咗個tote bag比佢

跟住翻bar floor試過有客散嗌24 sort野 嚟到張單貴過開支麥卡倫就屌鳩我話我唔提佢 夾硬鏗我杯要我陪佢飲 我瘋狂say sorry話冇留意到唔好意思 佢話咩anyway算 下次要提佢 之後佢地走咗我入房執野 2張枱加埋枱上面得4隻sort杯 其他係地下碎哂 左一隻右一隻 擺明掟杯勁仆街 on99有menu唔睇 嗌完話完又扮大度 之前發脾氣掟野 勁有錢都冇撚用 人品破產

sorry for 1999 勿相認

吾你老母 你講吾緊係唔專業啦

以前返收銀
有個女人買野 幫佢收錢入袋個時已經態度勁差 買個少少野以為自己咩大客咁 本來都想忍佢
然後佢拎起D野轉身走個時 見到佢擺低左舊用過既紙巾係我收錢張枱
個刻真係忍唔到講左句：小姐 呢到唔係垃圾桶 唔該你執返佢
佢即刻擰轉身狂鬧我 係咁屌我態度唔好
最記得佢講左句 睇你個樣都唔細啦 仲要做收銀呢D咁cheap既工 一定係讀唔成書
仲要拎佢個唔知真定假既Chanel袋對住我講：你睇下自己serve緊D咩客先啦 個下真係笑左出黎 佢又即刻鬧我笑咩呀笑
點解香港有咁多痴線既人

其實做服務業最想就係聽到“唔該哂”

有次幫個fd去睇舖
有個港女拎住個LV以為好巴閉
入袋嗰時唔小心掂到一掂個袋就喺度抹
找錢嗰時收銀機唔夠散紙，我咪拎自己銀包出嚟找俾佢先
佢見到我個袋同銀包都係貴過佢
即刻勁嬲

投訴又叫港豬，唔出聲又叫港豬

高汁Post
有次我陪父母買野 着住T shirt加牛仔褲挨係牆度等
突然有個阿叔經過 好撚大聲咁問 依兩部電視有乜特色
我無應到佢
隔左陣見佢指住我 同老闆話:你伙記好無禮貌喎 掛住玩電話又唔答人
笑撚死我

間鋪得三條友
客呢就有6，7 個
佢係到屌我整包整得慢
我心諗宜家得你一個客咩

仲有一次一個人order5個包
間鋪得我一條友 我整包整得慢佢屌鳩我
心諗你要快嘅就咪撚叫咁多包啦臭閪

呢個唔係我經歷，但聽公屋保安同事同我講
試過有個住戶話屋企有好多老鼠，咁同事就攞三個老鼠籠。上到去果位30歲未到嘅女人叫同事放出露台窗邊。個女人話我唔准許d老鼠入屋，我同事就解釋唔可以咁做，咁樣嘅話有老鼠入咗去籠度就掙扎會掉落街好危險，個女人就唔理開始罵喇：
「點解唔得啊？依家你做保安啊，點解保唔到我地呢度無老鼠入黎啊 」
最後個女人第二天投訴到去房署總部，個同事被經理照肺 不過當然無事

仲有個閪客冇禮貌嘅我通常都唔會請嘢

有一次個閪客佢叫我
咁我已經望住佢 等佢嗌要食咩包
之後佢話我唔應佢 仲要同周圍嘅人講
我好似唔識聽中文咁
之後我大撚大聲問佢 要咩包啊先生
之後條柒頭嚇左嚇 佢先講要咩包

走嗰陣仲要同個經理講我冇禮貌
我嗰陣真係想同佢開拖

之前做快餐嘅出餐位
出左加叫埋個號碼10分鐘冇人理掉左個餐
之後隔多1幾分鐘有條臭閪拎住依個號碼行過黎屌鳩我
我解釋左半句都未夠佢吊高8度一句I dont' care~撻埋黎
然後走去搵經理投訴
仆你個街等餐掛住玩電話唔聽走左單關我撚事
利申：條女望落2x 樣中下 冇波 偽adc

好多同路人 之前做馬拉松個間運動舖，一路做開倉務有一日唔夠人要做樓面 仆佢個街有條廢老要我攞完鞋幫佢著 我直接屌一聲將對鞋車落地下 經理又好好人喎 佢無屌我仲話忍下喇係有啲甘嘅人架喇

唔知條廢老有無投訴我呢

話香港客無問題嗰d九成九唔撚做野喺度呃綜援
一係讀到中三輟學無人請
或者犯過事坐左監幾年無工返走去撈偏

有d港燦係覺得工作上俾人咁對待
到做客就要刻薄人balance返

挽挽挽 挽你老母

上星期先比人用黑卡掟

有條港女一坐低就話 :
你快啲搵個經理黎同我講野
心諗:做乜鳩
之後原來條女黎到見到無生蠔想r discount
結果經理請咗杯橙汁比佢
佢好滿意
原來港女人格只值一杯橙汁

利申：做緊自助餐
自助餐餐廳特別多閪客

下面咪quote返打返貌字

好撚肉酸呀

cappuccino no foam

多到不能盡錄

1）有次係有兩個大約19-20歲左右既港女黎食野，咁我地餐廳係有限時，到夠鐘個陣 我就行埋去放低張單話“唔好意思，已經夠鐘”。佢地就用手指示意放低張單 我已經覺得好撚冇禮貌 唔識講“明白/好呀 唔該”

過左十五分鐘左右 我見佢地仲未埋單 坐係到傾計，咁出面其實好撚多人等緊枱，我就過去講“唔好意思呀，已經過左15分鐘啦”， 其中一個港女已經西撚晒臉話 “乜依家啲服務態度咁差，我去其他分店都冇咁”，我就反問佢 “請問我邊到態度差？” 然後個港女將啲錢丟落張單到 就話“總之就差！”

2）有個南亞女人星期六晚市walkin黎食，但個時段係多人等到癲，咁佢就拎飛等，當時我帶佢入座，佢見到要搭枱就話 唔要坐呢張，我話呢段時間冇得揀位 因為太多人等緊，個女人就發鳩晒牌氣企係到話唔撚坐咁我就同佢老公講 一係張枱俾其他人先 有單枱就再叫你地，佢老公就話好呀，咁就拉左佢個蝻女人企一邊等

點知個蝻女人自己走去巡場然後返黎大大聲話 點解入面有單枱唔俾佢，我就話因為個到啲枱係已經俾人bk左，佢就黎料開始發癲話自己都打過黎但冇人聽，點解佢會bk唔到 其他人又bk到個時我已經好撚燥 我撚知佢點解bk唔到，然後我就話“唔關我事”後尾個女人大大聲屌我然後要我道歉

後來我問返平時聽booking個位同事（我地係自己電話接預約），佢話個日朝早8點幾係有外國人打過黎，但個時佢未訓醒就咁聽左就cut線痴撚線，我地開中午3點，營業時間打黎bk是常識吧？朝早8點打黎bk枱邊個會聽 係咪戇鳩？

老味！前排生飛之個嘴腫左，笑唔到，無表情帶位！比3個港女投訴我態度唔好，西面，真係好想比果3個八婆睇下我粒飛之生到幾大！死港女！

吾吾吾 吾你老母

去Physical比個Sales屌無同佢打招呼

同佢講，我爸是

包佢鳩縮

大學時做starfucks, 比條mk仔同我呀頭投訴電佢條女, 搞到佢條女係咁望我

清有料

電訊業

因為有野要sd email比個客
我話ok 麻煩你比個email我
佢話 我用左你地咁耐 你地會冇紀錄？
我話 小姐 唔好意思真係冇 而家你方便既比一次我
佢話 我唔理 總之我收唔到就投訴
我話 小姐 我睇返真係冇 更何況就算有 我地而家拎多次都只係確保你邊個電郵方便收 冇為難你既意思
佢話 好 我比你 我收唔到就投訴

屌你老母臭閪 比撚完 驚你收唔到 同你對多幾次 話尻我玩野 曬佢電話分鐘 話要claim返錢 真係戇尻

其實真真正正有有錢人脾氣真係好好架
又有家教
我返工果度好多有錢家庭
佢地都勁好
係間唔中有d 自以為有錢既智障
擺曬款咁
要人受佢氣

做半文職半對客 (物管)
要接D客D住宅投訴 真係on9到不行

有個師奶唔見左住戶證用唔到屋苑游泳池 打黎嘈
我地叫佢office hour入黎申請返住戶證
佢同我地講 佢星期一至五 9-5都返工 點算
我叫佢搵個屋企人落黎搞
佢話個個都返工 咁唔通請假呀? 請假果日錢你比返我呀?
我心諗屌你唔請假唔通我地放假果日返黎同你搞呀
最後磨半個鐘磨到佢無癮自己收線

其實好想問，啲西客同經理投訴係唔係哂九氣

仲有單 真係比人投訴左

個客打黎
話星期六格離準時9點鐘鑽牆 叫我地唔比佢鑽
我同佢講 咁其實法例係比既...
之後佢問我到底係邊一條法例比 你係咪咁樣做property 話我幫對面講說話
又話大塵又乜乜物物
要叫我駁比經理傾
我話經理放假
就話要叫總經理
最後比左總經理秘書book時間覆返佢
連總經理都知平時有D咁on9既客
之後我都係照平時咁做 問下對面肯唔肯靜D
對面又唔係好肯 話工程超時D錢邊個比
下星期又嘈過 Who fking care

多年前做過冒險樂園
記得傍晚有客掟彩虹
得佢一個
掟掟吓有個中左最細個格大獎
不過就真係擲條黑色界
用埋Cam睇好明顯擲界
叫埋綠衫睇
個仆街客話有冇攪撚錯
咁都擲屌你老母之餘此類嘅粗口
發埋脾氣將手上果幾十個代幣全部擲曬去彩虹
一路走一路屌
都on撚9

睇個經理同你fd唔fd
由低層升上黎好多都知D客on9 聽完D投訴就算

唔好意思有啲長

試過有個客訂蛋糕
訂之前已經講左要收左錢先會做蛋糕
到攞嗰日都冇入數仲要打極都冇人聽
咁好自然我就打去同做蛋糕嗰邊講cancel
點知夜晚佢個朋友攞住張單黎話攞蛋糕
我咪同佢講因為小姐未俾錢所以冇蛋糕
跟住就起勢屌啦

客嘅朋友 我

有冇搞錯呀你地？我朋友同我講話黎到先俾錢喎，而家同我講冇蛋糕？你同佢有冇溝通清楚架？我就喺上面餐廳食飯，今日有人生日你同我講冇蛋糕？
唔好意思呀小姐，公司規矩所有蛋糕訂單都要預先付款先會send張單俾做蛋糕嗰邊，我地幫小姐訂嗰陣都講左要係尋日6點前入數或者黎門市俾錢，今朝同事都打左好多次電話俾佢，但係冇人聽，我地都係照規矩做野，或者咁樣啦，我地現貨有幾款，你可以揀返一款啦
有冇搞錯呀？我話知你地呀，而家我要嗰款蛋糕呀，將心比己啦，你去買蛋糕俾朋友生日，去到同你講冇蛋糕，咁算點呀？我要投訴你地呀
冇問題呀小姐，我俾總鋪電話你啦，呢度係電話同地址，歡迎你打去投訴我，我叫xx

我覺得我已經好撚努力保持微笑同佢講野
你老母淘寶買野都要俾撚左錢先有人運野過黎啦
同我講將心比己
邊撚個將心比己我

香港人同大陸人一樣鍾意r著數
但係大陸人r唔到就走,同埋你可以直接叫佢過主

香港人r唔到著數就會嘈,搵其他野投訴你
特別話你態度差, 成日講而家唔係錢既問題
係原則既問題。

其實都岩既...好多經理怕麻煩
d客嘈多兩嘈通常都會比佢r到著數

引左好多5P入黎
block哂

如果要串鳩啲港豬 其實首先要有個撐你既上頭

做左年幾服務業，我見過嘅西客多數都係有少少錢但又未係富豪嗰啲同埋女人真係難服侍啲
真正上流同好有錢嘅人反而好有禮貌識得尊重人，唔理佢真心定假意，至少我serve佢都開心啲

你個場啲上司都幾好喎

同過一個有品有錢仔傾過計，問佢點解咁有禮貌（我識人少，但佢有禮貌真係數一數二）
佢答我：我讀過咁多書，點解要好似d無讀書既人一樣
我： 咁串既

呢樣真

岩丫 可惜我個上頭都知客on9 但唔識撚返啲客都算 仲教班細既要忍
做少幾個客會結業咩

真係好多5p字

做日本餐廳，佢催單，我嗯左一聲，然後佢西面（唔知佢西乜撚野），我去催單，拎到碟壽司，遞比佢，然後佢要投訴我，唔要再係樓面出現
-
屌佢老母，我都冇做錯，話我態度差，仆你個街唔講野都態度差

仲有一次，同樣日本餐廳，比個麵豉湯佢，佢鬧我， 個麵豉湯好熱，點飲呀

屌你老母

閪客發現

唔笑俾人話西面（個人塊面生成冇計架） 嗯一聲就俾人話態度差（嗯，即係知道，收到咁解，唔係 哦 你喎，做乜姐你）大多數服務撚都明白的

呢單嘢可以兩睇喎
嗰個人似學生
你就俾人入場啦
又唔係無買飛
人哋又唔會屌鳩你
大家開心

其實方便吓人都無壞
點解唔俾張券佢?
唔駛人哋走多轉

認真，如果跟唔到啲識主動反擊西客&幫下屬出頭對付西客既上司，其實做野就唔會做得開心
真係百忍成金咩屌你少幾個客荒死結業咁

可能佢想幫人挽鞋?!

我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚

咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野

過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她

咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉

跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆了解左情況就無再追問

過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闊話左兩句

又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve..

根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我定姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆備案

之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

finally

依舖真係屌你老母關心妍臭雞

屌明明個post好正經

呢個真係戇鳩
趕時間就搭的士
自己入唔到就話人哋唔啱

我地聽下牙joe演繹

報課程
有限定既日期交，唔交就當唔讀，讓佢個位比人。試過有家長遲交，就嘈話:下遲交錢就篩左我個仔出黎唔比佢讀架拿?有冇搞錯呀

（Show Blocked User-林祖舜）

有單冇比人投訴，但個客都好on9
之前返傢私店有張枱有7折
有一日有個個男人想買，之後就問我有冇得平啲
因為我知張枱係折實價，加上之前問左幾次office都冇得再折
所以直接同佢講佢冇得再平
之後佢串串貢咁係到話我係隔離買幾皮野人地都平左好多平我呀，你問下上頭啦
咁我好啦我見佢咁咪打個電話去office問下諗住打發佢
最後office真係話冇得再平
之後個客發曬老脾咁話我地唔識做生意 就行左出門口
佢老婆臨走前問多佢一句 真係唔買呀？
之後條柒頭大大聲係個門口話機會只得一次,以為自己好撚型
我心諗個幾千銀我貪你咩 加上又唔係我袋啲錢

係咁有米就唔會貪個平少少啦，冇料扮四條

呢個客真係戇鳩到無朋友
居然話將心比己

有時兩睇
我自己做過經理
d客係度煩鳩住晒已經阻住一個staff郁唔到
特別係炒緊場既時候有一個staff 10分鐘做唔到野已經爭好遠
加上佢嘈到閪咁搞埋其他客既心情
除非你可以一句ko佢收佢皮唔洗同佢嘈如果唔係嘈落去都係搞到自己
所以通常都係搵d垃圾塞撚住佢把口就算9數
好似上面自助餐搵杯垃圾橙汁收佢皮咁顯示佢既人格係幾咁低賤
同埋加料就當然少不免
最緊要係比佢r到著數之餘要向其他客show埋呢條仆街係度r緊著數等其他客都恥笑佢

不過通常d閪經理係個客嘈，個staff自己比著數佢又屌鳩個staff做乜自把自為
但個staff企硬嘈到去經理又屌鳩個staff做乜柒野得罪個客

我自己就叫d有經驗既staff自己判斷啦，搵野塞得住咪塞
除非你free d貴野比佢唔係我都由佢地自己拆掂算
反正呢d閪客都唔方會返轉頭幫襯唔驚佢下次返黎再r
咁當然佢真係夠薑返黎既我地梗係會好好招呼佢

其實我成日覺得 係到講到啲港豬幾on9
圍爐恥笑係無咩用
究竟有咩方法係可以將佢地啲西野
傳返落佢地對耳到 等佢地知道自己係有幾撚咁低能

佢真係傻撚左同我講將心比己

我兩樣都做，黃生係後者，唉想當年吳彥祖唔見電話打黎報失都係叫吳生喳，佢勁爆有禮貌

西面無笑容
開門太大聲

D西客一搞事就卡死條龍，問題係港豬有既係港豬思維，後面排隊班港豬唔係怨前面搞事個客，反而啤我地收銀
屌你老味

有5個平時做西客的俾左負皮

年初幾個時 個客玩掟彩虹
條邊都未掂到 掟咗好拿多次都唔中
最後同我講你地個遊戲呃人 肯定無人中
新年流流 放水咁你都唔識做

其實有啲客都會叫隻眼開隻眼閉
佢係真心好認真咁鬧我
心諗係你廢囉

甘你老母

條友肯定係新香港人擲彩虹係難我諗個個香港人都知塊板不嬲跣

試過有個廢老買咗對鞋 著住走既 嗰陣提撚咗佢著住走有咩問題都無得換 佢話好
好啦隔咗一個星期佢著住返黎話要換 話條鞋自己無啦啦花咗 嘈住話要換新既 仲屈我地無提佢唔換得 仲話我地咁大間鋪咁樣對啲客 叫我地落閘solve咗佢先 話賴死唔走
之後我地全部人無理佢 由得佢 佢隔一陣就走咗

祝人情人節快樂
然後比人投訴

三個死港女帶著1個小朋友叫3個兒童餐share當high tea，自己叫左啲茶飲又係咁叫加水，都算，坐左幾粒鐘後埋單，問返我地點解啲茶吾係餐包，屌有邊撚度兒童餐包飲earl grey，好似我地錯撚哂咁，仲想r著數，最後執枱執到100蚊，當左tips大家分

諗到個畫面都覺得好癡線

吾你老豆

我鋪頭賣裝備既
有次個閪女人走入黎要英文問我有冇某一樣product
咁個樣product其實就擺左係我附近 但我咁啱就唔識個英文字 就搵另一個同事幫手
個閪女人竟然話唔識英文就咪撚企個到啦
屌我心諗我鋪頭廿九幾萬樣product我實識哂全部英文名啦
條撚屌仲要係明明識講中文

d客有禮貌既 你想試幾多對我都肯拎出黎比你慢慢試
有d閪客一野擲隻鞋比我:9號
屌講句唔該有幾難
有時忙到仆街唔記得幫客拎野
佢拍拍膊頭同我講:哥仔 唔緊要 知你忙 你幫左其他人先 我可以等
個下感動到想喊
以禮待人呢個道理我由細用到依家

無禮貌

對唔住，文筆差

個經理都係會屌鳩啲客

考完DSE試過番一間賣女人袋既專櫃
我個專櫃主要“做兩個Brand既
第一個brand係Sell design同quality
第二個brand sell environment friendly
一個Slot得一個人番
唔似得其他唔牌係Sell名氣之類
所以我地已經無個target
有啲似做Pomotion咁擺
我老闆都話：算啦，唔洗特別在意生意
最緊要自己學下野體驗下，儲到經驗就最好啦

有次有一個有個臭閪行埋黎
叫佢臭閪係因為佢有好濃烈既「臭」水味
我果牌鼻敏感，佢過到黎我個櫃我已經 sneeze左兩次
所以我Sell佢既時候企遠少少
廢事噴到佢，點知佢無啦啦燥尻我
話我到底係咪Sell佢，指黎指去唔知我講咩咁
咁我解釋話自己今日鼻敏感啦，成日sneeze
咁無計，唯有行近佢

屌那媽，一行埋去即時頂唔順
不停Sneeze，咁佢無野我繼續Sell啦
講下品牌來源呀，用料之類啦
點知佢又屌我，話我無心Sell佢
又話我Sneeze噴到佢，唔衛生之類
咁佢話要投訴我
我即時叫層管過黎搞

之後層管問番我件事係點
我就照講出黎，點知條八婆話我講大話
話我特登行埋去Sneeze噴佢
我就話，咁不如睇Cam
條八婆即時望上去，明顯淆底獸
然後話咩無咁多時間同你啲「地底泥」嘈
又話咩今次放過我之類
跟手打去我公司投訴
我老闆就約佢一陣係專櫃等

跟手佢話我無禮貌無公德心之類
話咩一係即時炒左我，唔係就上網唱衰我地公司之類
咁因爲我公司無權即時要求睇Cam
所以真係任佢砌，果下我真係打定輸數
點知我老闆話：講到尾都係想R著數咋？
你咁既態度，邊個會俾好既Service你呀
個臭閪即刻玻璃心係度屌哂鬼咁
我老闆轉身俾一舊水我
叫我去買杯Starbucks同食個飯再番黎
佢有野做走先

我同老闆走左
留佢自己係專櫃度顛

你大佬咁好請埋你食飯既

我做part time 首飾sales
最憎啲女叫我拎野比佢地試個陣
係咁用指甲篤個玻璃櫃
特別係gel左甲個啲

我要試呢個（篤篤篤）
我：手鏈？定頸鏈？
呢個（再篤）

係到指來指去又唔講清來想試咩

未試過比人設訴，但聽到啲師奶依依哦哦真係好撚煩

返放題間公司得機斟百事，我去一台四人師奶們落單，佢睇完個menu
師奶A：你地係百事唔係可口可樂架？

我：係呀。

師奶A：轉可口可樂加幾多錢？

我：公司無可口可樂，係得百事。

師奶A：下？點解我加錢都無可口可樂架？可口可樂好飲啲喎！

師奶BCD：係囉可口可樂好飲啲喎！

我：唔好意思公司係得百事你仲要唔要？

師奶A：唉是但啦4罐。

我：可樂4杯。

師奶A：下你地係杯裝架？

我：係呀因為我地係機斟無罐裝。

師奶A：下罐裝好飲啲喎！

師奶BCD：係囉罐裝好飲啲喎！

我：唔好意思我地公司係得杯，你仲要唔要？

師奶A：唉是但啦杯就杯啦。

我都唔明你去食放題咁講究杯可樂做乜？

另一次做護膚品集團family sales
個個客走之前都要比我地check手袋

師奶：下要check手袋，慌死我會貪平偷你地幾百蚊野咩？

你唔係貪個幾百蚊你會黎呢到買野？

韓國人 9成無禮貌 但無咩要求 純粹交易
香港人同大陸人差不多 但香港麻煩啲嘅係
懶醒 叻唔切 係要串下你

差d比人投訴
之前暑假番op要ot守纜車守住兩個轉彎位 果陣closing time 好多人 有班大陸人趁我行落去插隊 我走上走落番到位聽到其他客係到嘈 插隊喎 投訴呀投訴 搞搞佢好喎 排隊啦
插隊班友永遠得一句 前面有自己友 但又證明唔到
我一句你再唔番頭先個位就唔該由頭排隊 等你收園都未走得就收左佢皮 佢地即刻死死氣行返後 不過我淨係見到香港人怨氣好大 覺得點都投訴左先一定岩

聽過個fd 講
之前有個客簽左張保單
月供plan

供左成年
之後同銀行投訴佢唔知自己買左保險
以為係定期
所以要投訴我個fd 誤導

之後投訴部決定全額退款
不過要個客取消所有戶口
永久blacklist

呢d 先係對付賤客的絕招

好撚狗。收檔啦 以為自己真係大明星咩 咁撚有錢買左間鋪佢日撚日揀衫丫笨

個客自己買錯野 返黎話退貨 我地唔退因為我地不嬲都要有爛有損壞先會換 張單後面大大隻字寫左係到 都要死話張單冇寫死撚都要換

屌未打晒 最後佢懶係野咁用晒英文send email投訴我地態度差 明明已經好聲好氣解釋比佢聽

好撚仆街囉叫人地底泥
比著我實開9佢拖

新會然

我係百貨公司賣bb游泳用品
個日係倉執緊貨
有其他專櫃同事入嚟搵我 話有客設訴話我地嘅泳鏡花咗
我就即刻出去睇下咩事啦
見到一家大細 老豆拎住個泳鏡包裝 個細路仲戴緊副泳鏡
老豆：你睇下副泳鏡係咪花咗？乜你地公司啲野咁差嘅？使用壽命咁短架咩？
我：花好似無花，但係有啲污糟
老豆：用用下起霧添呀
我：我地出廠有處理過 但用耐咗個處理係會慢慢流失 可以買枝防霧劑噴，同埋你地係咪成日用手指捽個鏡，咁樣唔得架，直接用水喉水沖都對泳鏡唔好！
老母：無！我地無！（屌，個鏡有晒指模捽鏡嘅痕仲話無）防霧劑噴鏡入面架？咁樣咪好危險囉！唔得架！新聞見到出晒事架！
我：你唔好噴完即刻戴，等佢風乾咗過水用，包保一定安全。
老母：唔得唔得！！！危險呀，咁依家即係點呀？（屌，想我送過副比你咩）
其他專櫃同事忍唔住問：你地用咗勁耐？
老豆老母：先用咗一年咋！咁就玩完啦！好差囉啲產品！
屌你咩，用咗成年就算花撚咗都無撚得計啦下話真係on撚99，跟住我返咗倉唔撚理9佢地

柒到

做飲食
有個老豆同個細佬食野
叫左碗麵
我擺低碗麵之後

佢好認真咁望實我講
你知唔知細佬仔唔食得生雞蛋架？
[部隊麵有生雞蛋]

然後我講聲 哦 唔好意思
就掉頭走

心諗餐牌寫到明啦屌你
講到碗麵我地幫你叫咁

試過又有個客唔係投訴
叫左個煙三文魚意粉
出左餐個客話驚小朋友唔食得生野
之後樓面拎返入來
攞火槍燒一燒出返（唔係做飲食既唔該唔好屌 你出去有呢啲要求基本上間間都係咁做）

杯熱水辣親我個咀 佢request話要熱水

開拖就不了。
我覺得打個臭閪會整臭我隻手
而且我知我一定夠分入U
無謂同呢種人過唔去

老闆好好人

一對夫妻入黎，太太坐低試鞋，個老公向職員投訴有其他男顧客望佢老婆個胸

以前做廚，食飯出舖面食，個客叫我幫佢落單，我幫佢叫樓面落單，然後佢投訴我唔幫佢落單，要佢等

叫老公 來試囉 老婆來睇下岩唔岩腳

之前返會所 有個鬼婆成日來訂大房開私教（教英文）
睇撚住堆客 成日比佢昆錢 還要成堆大陸人連英文都唔識多個一齊上堂
有次唔記得咩事 佢發哂脾氣要搵經理
我又咁岩起果層當值緊
咁叫完對講機 經理起office 冇大佬頂
入office都要一段路
佢串我 moving like a fat pig ,left right(ass) up and down
我一野回頭 好簡單一句 are u racial me??(勁重語氣
佢就 冇野講 入返房 我都冇去搵經理
還要call樓上 一夠鐘 關佢燈

之前聽電台，有個聽眾做銀行cs
有個女人投訴點解張卡食雲吞麵碌唔到
正常小店都唔會收卡啦
之後約佢第日上去傾
一黎到個女人就話你地銀行好有問題，有咩理由食麵用唔到
cs就話咁不如你cut左張卡佢啦
個女人梗係唔肯
cs：但係根據我地開會傾過，你張卡同埋所有戶口已經俾我地取消左，仲有啲卡數麻煩你盡快找埋
個女人即刻大叫兼發癲，cs亦都叫保安拖左佢走

屌你老咪你地真係好能柒煩
個個post係度捉字都on99

Pt都有3%俑
有時遲到都唔會屌我
對員工有讚無彈
佢間唔中行過會頂我一陣俾我去食少少野
（個場唔俾空櫃）

試過有其他同事有急事番唔到工
老闆自己親自落去頂更
之後竟然同我講
其實你都幾叻
個場少人到咁你都做到數出黎
我：可能我半賣半送呢 （即時掃下心口）

係香港做服務業遇到好老細真係難過登天，
打左咁多年工
真心覺得近呢幾年d香港客愈黎愈西

收皮啦5P仔 返去用返你D吾系甘牙啦

試過有一個唔係閪口閪面但真係好煩
做緊政府center外判
咁個center每日有定期嘅工作坊俾細路做小手工
咁有一班過晒鐘 個工作坊都完嚟問仲有冇
我哋話完咗
佢就係咁問可唔可以特登開俾佢哋
我屌咩 程序上唔俾就唔俾啦 又唔係同你有親
政府嘢最講程序 我外判㗎咋 有咩事我被人屌到變豬頭 話咗唔得仲死R爛R
不過比起其他巴絲都叫冇咩閪客好幸運
所以我對服務性行業嘅員工都好好禮貌 唔該前唔該後
希望各位巴絲屌閪客之餘平時都對前線員工好禮貌啲

d西客阻人收工完全覺得冇問題，屌你老味你平時麻撚煩都算喇，
屌，明撚知人地收工 得返你一條友都好意思搞成個鐘
仆街，你唔洗返屋企人地都要架，開左成日工架大佬 你仲大安指意慢慢挑剔d貨

大撚把啦
有銀行同事病左戴口罩比客投訴無笑容

有年聖誕番玩具舖pt, 晏晝用哂d大膠袋，
經理已經即刻打電話補貨⋯⋯
之後有個女人買左兩盒野，咁我地就分兩個袋裝，
結果就俾佢問候哂全家，話我地收多佢五毫子，
但又不斷強調自己唔係在意果五毫
係覺得我地冇provide 到一個專業服務
我同經理已經係咁sorry, 佢都仲發哂癲，
話要寫信去香港同美國總公司投訴我地，
又要我地出black and white 同佢道歉

有次睇戲,戲院突然壞機
大家出返去排隊回水啦,排排下到某條友既時候佢倒晒d爆谷係人櫃面發老脾....
又大聲屌人老母....唉...香港人真係好撚CHEAP....

我都係受害者,不過好理性咁解決,結果R多一份免費飛

阻人收工梗係熄冷氣落大半閘冇人serve等佢on99係度睇
試過有次有條仆街落左半閘走黎問可唔可以試
咁公司又冇話唔比咁咪由佢試
期間叫個staff走去熄左fitting燈然後我再大大聲扮屌個staff: 喂入面有人架熄燈做乜
之後個八婆出黎就極速走左

d老細通常都剩係識坐係office指指點點又唔落場睇下咩環境可唔可行先出d on9方案
肯落黎幫手仲對員工咁好既老細真係邊度搵

睇黎巴打係做uniqlo
歡迎「再次」光臨呢個服務六大用語

做過服務業好幾年 讀書係服務業 做野頭幾份都係
做書店試過幫客訂書 佢電話話要美版
真人到場pick up話要英版架喎 仲大大力屌我地
明明電話果度講過封面係咁係咁 （eg美版有圖畫/英版純文字）
大佬你識唔識睇書架

已經係熄左d 落曬全部閘架啦 條閪婆仲要慢慢揼時間 冇啦啦遲成粒鐘收工

吾你老母
做咗至少廿年人都唔識字呀？

講開書店 做過兒童部
我地都咁大個人 對兒童書知識一定無咁多
多數都係睇下聽下小朋友推介邊啲 / 推介下啲大series實無死
曾經有個港媽
黎到滿口chinglish
： 唔該，我想問下啲recommendation俾我six-year-old boy睇架。我想要啲深啲嘅 有content嘅, 最好係adventure type, world travel嘅。
因為無佢要求 我俾啲差唔多類型而多人睇
佢就再黎
： hmmm... i don't think this is good, 仲有無啲關於boarding school嘅書
因為小朋友會去london study，呀仲有我想要果啲書係u.k. books 唔要us version
結果我叫佢俾小朋友睇叛逆主題漫畫

有幾次返工我被客屌 之後佢話要拎公司電話投訴我
話我做少少野都唔識 要炒9我 又望下我個名牌
之後我比左公司電話佢
但係平時我手銀係要接埋電話

我 客
嘟嘟嘟嘟…
你好 ？？？公司。
叫你地個經理過黎
（扮聲）你好 請問有咩可以幫到你呢
你地d員工工作態度好差 我要投訴xxx
明白既 我會反映下 多謝你既意見 88

對付d串77既c9廢老係最正
每次都咁過關 所以話從來唔驚被人投訴

其實香港好多人痴痴地同神經質
少少野就著晒火但係你兇佢就淆底

同埋出街食飯我都一定好禮貌
堅驚俾人加料

我對所有服務業朋友都好好禮貌，大家都係人，尊重對方，不知幾開心
各位服務業朋友加油呀，實會有正常客架

挽你老母咩垃圾

有哇
有次一對後生女行埋我個櫃度
咁我Sell後生女自然就會以輕鬆幽默為主嫁啦
大家全程有講有笑
咁我又幫佢R個折頭番黎
佢兩就幫我買左四個袋同兩個銀包
開開心心咁唔好咩

有次有個八婆行埋黎叫過我俾個員工價佢
我地員工價係半價，但係應該無客知
最後我同佢講：Pt仔無折嫁
好聲好氣我都會考慮R俾你
一埋櫃就呢樣果樣咁串柒柒玩串個場
仲想我俾折你？
無撚野呀？

我發現好多sales都係5p

因為男客好多都好直接
好少會R呢樣果樣
R既時候都會好聲好氣

而且好多都唔洗你行埋去Sell
到佢有需要就會揮手叫你
而叫得你你過去就已經決定好買或者想知多啲
而唔似C9會問呢樣果樣

呢條垃圾客真係夠哂閪
Btw 巴打好波

ching ho ball

呢d父母令到個細路覺得係你錯咁
害撚死個仔

咁不如去麵包店投訴菠蘿包無菠蘿 雞尾包無雞尾啦

但有時d服務業又爭唔落
雖然係少數但有時我乜撚都冇做過d sales/waiter都閪鳩我
我自問做過sales對返佢地都會好好禮貌同有手尾盡量唔搞到佢地
咁都要閪鳩我真係唔屌撚到佢化都唔撚得

吾你老母
抵比人屌啦柒頭

其實有d留言有些小矛盾(當然係唔同人 唔同人有唔同意見啦)
有人人就認為自己做服務業唔係賣笑 閪面/唔笑無問題
但有d人又話d客成日閪佢面
差d以為個客先係賣笑個個

我公司用電單車送貨，送去有啲錢住私樓嘅女人 ,
個排係打風季節，車手打黎話好大雨要去橋底避一陣雨， 咁我打比個女人話要等耐少少 , 跟住個女人就黎料[出邊場雨冧唔死人，我等住你件貨揸架車出去送比我個仔架... ] 聽到第一句已經嬲， 落大雨揸電單車好危險， 你呢嘅西女人有私家車揸好巴閉？
我擺低個電話尤佢屌 , 屌完話唔要件貨，仲打上去CS 投訴， 過兩日CS 打嚟問我[佢鬧你個時講英文定中文， 好搞笑佢打嚟cs 係咁講英文喎，ok 啦明嘅 ,我會搞掂佢] 個時先知CS部門都明我地幾慘

臭西港豬食屎狗

有啲西客唔只一個人
係成家都咁閪
仲要搭多兩件細路食到張枱打仗咁款
用十鳩幾個碗 當正自己屋企
諗下都頭痛

公司係先比錢，之後等送餐既，咁我地要收加一
個客比完一次錢，想加單，所以再去比錢
「點解我啱啱比錢收左我加一，宜家又要收多次加一？」
之前就投訴我呃佢兩蚊既加一服務費

教佢 (X+Y)*1.1 = X*1.1 + Y*1.1

咪就係
我覺得d客有講下唔該, 你叫佢冇唔理你已經夠

有次番工個時 有個人過黎比錢
我 個客

：請問有無會員卡？
（係手機到㯲張影左會員卡既圖比我scan
：唔好意思 我地淨係收實體卡同app 唔收得其他
：點解唔得呀？（開始勁大聲+粗口同人身攻擊）
：唔好意思 公司出左通告 真係唔收得
：你公司幾時出既通告呀？邊日呀？（爆大聲 ） 你都低能既 我之前都試過得點解而家唔得？ 你新黎架？（我做左一年左右）
：咁可能係之前啲同事做唔岩 個通告出左好耐啦 但唔記得邊日（你都on9 邊日鬼記得）
：咁姐係而家你岩哂人地錯哂啦係咪？我問你係咪呀？你岩哂 你都無腦既
：唔好意思 咁或者我揾經理黎幫你啦好嗎？

佢同經理個個時語氣180度轉 佢比相經理睇 經理解釋番（佢又問通告幾時出...）+講唔比影係怕偷用人地張卡

佢再過黎比錢
拋錢卡係基本 跟住佢老婆埋黎問咩事
：呢條智障 唔比我用會員卡 你有無卡？
佢老婆問點解
：要實體卡/app 相唔得
跟住佢老婆拎張實體卡出黎
走個時 行到係門口仲要對我 ：你都智障既

我全程笑+有禮貌+講左無數次sorry 唔好意思

佢第二日就打電話+用英文寫信投訴我態度唔好 仲要話佢係用app 但我同經理+閉路電視放大都睇到唔係app
好彩平時脾氣好先無時 但我放工個時喊左一晚

好似太長

通常漏單 叫左人跟又無跟 就真係忍唔住

有時唔係樓面錯，廚房出事
受氣嘅又係樓面

有次個客碟飯好耐都未出，我喺佢出聲之前已經入廚房跟
隔左陣個客就問，咁我米答有落到單，廚房整緊
點知又隔左好耐先出到個飯，落枱個客就屌
冇落單唔好扮有落乜乜乜，冇落到就取消

大佬，我都係個pt仔，唔信咪唔好信
我都喺實話實説，咁巴閉就唔好等直接比錢走

受氣既係樓面好正常 你地成條team黎
唔通入面煮個個受氣咩

好耐無出抵比人屌 你唔妥係屌返廚房 不過係你唔敢屌咁解

利申: 脾氣好到爆 唯一頂唔到係漏單/半粒鐘都無野食

以前做日本城做附加推銷薯片
個客問 我要薯片黎做咩
我答佢 唔清楚 你要既話我可以幫你上網查下或者幫你問下店長 你等我一陣呀 唔好意思

佢就閪面走左 第日店長話收到投訴不過都叫我唔洗理

呢個post咩事咁多5p

以前做書店，兒童部
有一家三口既香港人係到睇書
之後佢個小朋友拎本漫畫黎叫我地拆俾佢睇
咁我地規定左漫畫書一律唔拆
咁就同小朋友講唔拆得.叫佢拎第二啲書睇
之後佢呀媽行黎叫我地拆，我地都一樣唔拆
好啦，佢老母自己係啲陰濕轉角位自己拆左本書俾個仔睇
我地巡場果陣見到就要求佢地俾反我地
因為本書紙質易爛易甩 所以我地一定要收反
一家三口好唔gur咁走左
過多一個鐘收到我地呀姐既通知
話果個老母投訴我地.話佢個仔今日生日先帶佢黎書店睇書慶祝生日
依家我地搞到佢個仔生日唔開心，影響佢心情

之後我地呀姐竟然俾反份小禮物佢做生日禮物.仲要講曬唔好意思
屌 我聽到嬲撚到呢.佢講一句佢生日真係大撚曬
冇人證明到架喎

我都想有個呀姐幫我地出下聲

做泳池安排家庭更衣室人流,
咁家庭更衣室規定左每間房最少要有一個小朋友同大人,
有次條廢老帶住個細路女黎,我俾左間房佢,
個細路女入左,個廢老唔入,係度屌咩男女受授不親,咩識法律,又話信唔信我投訴你,
我就叫佢快d去投訴, 佢又唔撚去投訴,
過一陣個泳池經理黎左問我發生咩事, 話我安排不當個類野,
我都廢鳩事理佢,好彩個時仲有其他人幫下口,個日已經多野做,如果唔係打大交都似
最後,到我走個刻,我係俾所有人讚我係好員工,有責任心,刻苦

亦都係多得條廢老,我EQ先咁高

個客係仆街
係唔係公司硬性規定抑或實體卡先至過到機?
唔係嘅話, 俾我就會俾佢
免得無辜被屌

係出左通告規定
好似係比人投訴卡無遺失 啲分都無佐之類
我怕咁如果我比左佢 個個都貪方便咁做
之後又出事就又比人屌（有收銀員記錄） 仲要加多個唔跟指示...

你唔撚想比人屌咁咪唔好打5p字囉屌你老母

屌你老母你讀書都要跟校規啦，搭車睇戲都有規矩啦，咁撚唔鐘意咪滾囉
有撚人叫你打火星文咩垃撚圾？

上網留個言都要跟規矩
咁你地講果句 言論自由呢 去左邊度
打個字就=果個人係5p
我又好 好奇 如果你地條女（假設你有）或者你女神打5p字
係咪即刻分手屌臭佢先
我覺得你地而家係阻礙人地討論 而多過唔守規矩喎

投訴大菜糕無味

我就真係唔會出聲「摺」d職員或者屌人，去得行街買野都唔趕時間，人多要等下都冇所謂。加上平時又唔係未俾人屌過，已所不欲。。。
有次夜晚去u記買衫，條褲要改短，得一個姐姐仔serve幾個客，佢不斷同我講唔好意思麻煩你等等，搞到我都唔好意思
之後去攞褲我特登等到得一個人係我前面，我係第二個先過去。點知原來個阿嬸有成叠單，百9幾件衫要攞，個妹妹仔又係咁唔好意思，我唯有係咁同佢講慢慢黎我唔趕

做餐飲帶位港豬好鍾意教你點入點入，又成日催催話點解咁耐。
心諗我想架咩？
佢嘈啦，唔理佢，又俾佢話我冇禮貌
唔係話讚大陸人，大陸人除左嘈同煩之外
唔會下下話要投訴。

吾系甘牙 唔阻眼 定你睇開唔阻呀 用開5P既人
走啦 無人想5P係到呀

吾你老母咩 係咪唔撚識字？

個post 真係唔少5p 字

之前同女朋友喺機場遇到過一個好差嘅地勤
咩都唔講清楚
問佢嘢都答上網有教
我都唔係指望你會幫我做哂啲嘢
但係答吓我教吓呢個要求都唔係好過份姐
跟住女朋友入咗禁區之後我行咗去counter 問個staff 叫咩名同有咩投訴渠道
但到最後冇投訴過
因為係女朋友最後一刻先到機場
只係想表達一下我有啲不滿

我算唔算閪客

算算地啦，咪陏啲就投訴，好多時人手唔夠，而且真係無可能咩都咁詳細講到比你知，你有能力自己搵答案就自己搵左先，真係唔得先黎求助麻
雖然你最後無投訴，想做呢個動作前，真係要想清楚呀

我條女識字 唔會打火星文
洗唔洗教埋你呀？
社會夠有言論自由啦 但都有誹謗罪
咁你又想講啲咩呀？

同埋邊忽有阻人討論
佢出post我地咪回應 咁樣叫阻
咁大家講自己意見得啦 唔洗覆人啦
你有冇腦呀？

因為嗰刻係臨唔比入閘嘅時間
所以先搞到冇時間search 資料
如果唔係都唔洗問佢

所以自此搭飛機都提早好撚多到
廢時又預同樣情況

屌你老母，竟然打5p字都仲大聲夾惡

你唔同返佢講： 「咁我做雞都唔會好似你哋咁熟手㗎」

Right ! 做銀行見最多就係100萬-200萬啲垃圾，無禮貌又r著數，又鍾意投訴、見經理，200萬樓上果啲好品好多

( Show Blocked User - 紅豆 )

翻promoter part time
之前翻電器舖
個師奶催鳩我快啲set好部ipad
我咪快快手搞掂
師奶: 你做乜自己搞唔問下我點set
我: 咁你要快嘛 我地平時都係咁set
長工: 咁你係咪要reset 係我就㩒reset
師奶: 係！
長工㩒左reset話: 等幾分鐘等佢reset完你自己set
之後一齊行開sell其他客

櫃檯有人做緊野
跟住個廢老唔等得 當堂發爛渣

我間cafe仲有賣埋花
四個啊嬸仲不停單單打打話用啲花擲我
痴撚線

其實遲落單嘅有得食先，唔追單可以點？
可以用咩方法檢查有無漏單？

翻白眼
其實唔係故意 我個人本身係咩都翻下
經理都知
咁啱有客對望之後就投訴

問一問冇問題
有陣答完又唔撚信

我平時教d細
面就自己既，錢就公司既，退到咪退囉。
講多兩句都晒鳩氣，唔夠你講就話你態度差，拿拿林送佢走算啦

其實expect佢知真心唔覺出奇
我無做過sales 我都以為sales會知
咩原來expect職員知幾時返貨好出奇嫁咩

分享下唔係自己比人投訴 而係出街食野見到既閪客
早兩個月係青衣城一間越南餐廳食下午茶餐 大概$4x一個連野飲咁啦
食食下有個staff唔小心係走廊通道倒瀉左兩杯熱檸水 濺左啲水去附近幾枱客 我同屋企人條褲同對鞋都濕左少少 咁無乜野啦幾滴水好少事
隔離個枱一男一女 對鞋好似濕左幾點 無錯係幾點仲要係水唔係話咩奶茶咖啡 就即係勁大陣仗叫啲staff拎紙巾係咁抹係咁抹 又黑曬面燥啲staff 我地附近幾枱客大家個樣都係「做乜鳩呀有無咁誇張 」
個一男一女黑住面一路抹一路食埋個幾啖野 之後無比錢就走左去 睇到我地附近幾枱客眼都突
食個普通幾廿蚊下午茶餐 唔講以為佢地對鞋鑲金 去左五星酒店hightea然後比個staff兜頭倒左咖啡茶落佢地到 真心鄧啲staff慘
我個人認為閪客除左中年男女同廢老之外 唔少得拖住條女以為自己好撚型好撚威既男人(無分年齡)

做狗會
成條人龍排緊隊，有個啊伯打尖比人叫翻出黎
我咪叫佢排隊3號窗
點知仲好意思問我
點解咁多人仲叫佢排隊，咪有排等！？
屌！咪係多人先叫你去排隊囉，你估你皇帝咩！

其實最慘唔係比人投訴
而係無論個投訴係幾無理，公司都會幫客人而唔體諒你

利申:做緊綠色連鎖Cafe

唔知遲啲啲蝗見到香港咁易投訴就學埋啲港豬閪客死lur

我信 有次有個客話個冷麵凍既點食
冇記錯係支那人

做誠哥間supermarket

有日老細交比我mark down 堆積左係度既曲奇

然後lunch hour 大部份員工都食飯

啲港豬見到有牌子個款曲奇餅mark down 接近暴動

我做都做唔切，直頭搶啲貨遞我面前貼

演變成比人拎啲貨係咁拍我

全部香港人

你地問啲咩

係

D嘢唔嚟，你哋唔催得，問下有無落單都黑我面
你哋想點？

點解你唔肯幫佢叫餐走薯條？
咪又係$21

點解唔反映？你哋前線應該明白顧客要乜
細公司無hotline,唔搵你搵邊個？

如果連住講，要唔要加5毫子要膠袋
會唔會好d?

D嘢唔到，你就當我狗咁撚
同一分餐，人哋遲嗌過我都食完，我嗰份都未到
問你有無落單，你哋又唔理

不如你哋教我要點做，你哋先會follow up?

根本唔洗理由 啲客想屌就屌

有的客見會員卡窗沒人排就衝上去
跟住叫佢出示會員卡，佢就攞張智財卡出嚟
咁咪同佢講呢張唔係會員卡，叫佢排隊分流
跟著就話投訴唔撚佢打飛

佢哋就話：漏單你屌廚房囉，屌樓面做乜。我又唔想嘅

咁呢個係你問題啦下化? 無啦啦反乜鳩白眼

大公司既話你問manager級既可能會知
不過就算manager最多都係知下轉返咩
隔多轉都唔會知啦何況月尾

同埋就算知下轉返咩貨正常都唔會答
因為倉有機會執漏到時冇又走黎屌
所以通常都叫佢留電話有貨通知就算

最on9係答完唔撚信走去問第2個同一句野拎返同一個答案
問完有冇新check完冇走去問第2個staff都係唔會有架啦
有時見到第2個staff比人問同一句野即刻衝埋去同個staff講話o岩o岩check左冇等佢唔洗比d on9仔阻住做野

明知呢個係你自己問題，會引人交會，自己唔改等出左問題，就可以將個責任推去人度？
我係咁架啦，你唔知咩？

好公道 做過飲食同零售 真係睇盡晒人生百態
鬼佬基本上明買明賣冇話特別nice同西 大陸客其實只係冇禮貌同有時諗野天真左d 大聲啲應佢佢就會收斂 最西之冠一撚定係香港客 仲要陀地個隻 呢班人侍住自己識幾隻英文去過邊到旅行就以為自己好撚威 輸打蠃要 要求多多 身驕玉貴 貪心無知 最叻投訴 諗起啲嘴臉就黑人憎

同時返緊飲食同顧客服務part time
由開始做暑期工,
頂呢啲西客頂撚到慣晒 當佢地on9就算

btw 對住佢地呢啲, 擺副究極假笑樣出黎就最撚爽, 皮笑肉不笑, 投訴我啊笨柒
不過遇到好客都會真心笑嘅 不過大概見10個得1個係

首先唔會同打5p字既人熟得去邊
第二 屌你老母言論自由=乜鳩都講得
咁係咪比你用連登恐嚇人都得啊
如果你有上開兩登 就知兩登仔憎5p
正如d會然唔會係兩登打殘體字一樣
你係新會然又係到鳩up
返你老母個閪到做多兩年cd rom先啦

ifc?

呢個真呀，最離譜嘅情況：

鬼佬：
知道你有幫佢手，會講thanks；
有令佢唔gur會屌兩句算數；
有麻煩到我地嘅會sorry please
好均真

大陸：
知道你有幫佢手，冇表情；
有令佢唔gur會針對件事開機關槍；
有麻煩到我地嘅，都係冇反應；
成個格都好實在

香港：
知道你有幫佢手，唔理；
有令佢唔gur會針對個人開機關槍；
有麻煩到我地嘅，冇反應
平均最多閪客

服務撚成日話寧願serve 蝗而唔想serve港喱唔係假嫁

想要本地學生優惠唔帶學生證
用有相八達通當學生證
唔比優惠
就話你地咁唔先進既
一睇就知係學生啦

你老母
你入境唔好用身份證
同人講一睇就知我係港豬啦

鬼佬癡線上嚟都好難頂架

以前做茶記樓面成日都俾人催單
走埋去問水吧, 師傅就話"張單岩岩入嫁喎"

尤其是食晏時間, 出餐炒野一定係儲埋幾個炒
所以一定會耐, 但食客唔知好正常
去到最後就係你有你追, 佢有佢做

香港客最鐘意投訴， 但有時西人真係西人佢地都好固執， 例如上手做壞規矩比左啲special 優惠佢， 到我地接手解釋返其實上手做錯左 , 唔可以再做錯， 佢唔ok囉話既然做錯就要繼續做錯比佢

成日覺得鬼佬好固執
香港人就真係唔該都唔識講 , 你講句唔該我都笑得真誠啲呀

仲有gay佬都好系

咁要等幾多個先炒？你講明我等得耐我會食第二樣

公司每年都寄信俾D客通知佢續會藉 有好多客勁麻煩 要拎折個陣發現會藉過左期就俾唔到折佢 佢就會投訴點解唔叫佢續啊收唔到續會信囉 後來公司話寄左信叫佢地續都要打去確認佢收唔收到封信

有次打去俾個八婆
我: 小姐你好, 我地xx公司打黎, 寄左封續會信 想打黎問你收唔收到
八婆: 收到啦 我都未到期洗唔洗咁快催我交錢呀 (一般到期前一個月會寄俾佢)
我: 小姐其實我職責只係要確認你收唔收到架咋
八婆: 催乜野啊 我係你地公司做左十幾年會員啊 未到期就催
我心諗 咪講撚左唔係催
我: 只係同你確認收唔收到 (心嗰句:你續唔續關我撚事咩)
八婆: 咁你而家確認左啦 仲有咩講啊
其實要提返佢續會D手續 但佢已經發哂癲 跟手仲CUT我線
真係痴撚線

救生員

個客：我要投訴個救生員成日望住我

做過寵物用品
咁個8婆走入話 : 我想搵廁所
我呆左心諗最近廁所係邊既時候佢話 :
廁所呀 狗廁所呀 係咪唔識聽廣東話???

好啦咁帶左佢去狗廁所個架
拎出黎呀 你唔拎佢出黎我點試呀?
(佢單拖 冇帶狗)

槽點太多 完全唔知由邊度開始好

人地用開o者

試過個apps有少少問題
有樣小功能幾個鐘用唔到

之後有個男人打黎

你個小功能用唔到啵

我：係阿 但已經整好左架啦 你宜家再試試
佢：我知阿 我想問你公司唔會有咩補償架咩

心諗 男人老狗cheap到咁

食食下野走出去睇煙花
睇完返到黎投訴個飯唔夠熱

差d就想同佢上堂物理堂

慶祝生日咪買左本書佢囉
呢到係書店 唔係圖書館喎

遇過撚屌sale
走入去一間鞋舖試鞋 試完就問我對鞋點
我自己揀得我梗係覺得ok但又唔係好襯我自己
我答完對鞋ok啊 諗住講返唔洗啦唔該之際
佢就直接問我要唔要膠袋 我話唔洗啊 對鞋都唔洗啊唔該
之後佢就大大聲講到全店都聽到 明明幾秒前仲話ok 突然變得咁快嘅你？
我就冇理佢嘅 我心諗屌你啦 做乜撚嘢 就算我講得唔清楚 都唔洗咁撚臭寸啦
更何況自己咁急問我要唔要膠袋做乜嘢 我都冇話買on99
之後我就繼續睇鞋 佢就繼續大大聲講 講到我行出鋪頭先停
好聲好氣有禮貌同佢講嘢 都比人寸返轉頭 真係好人難做

挽你老母？

吾你老母臭閪
你係今個post第3定第4個？

我吾你老母臭閪呀

個八婆投訴我笑容太燦爛

咩叫比咗錢唔代表就要足料
講到好似廚房忙就大晒 可以是鳩旦咁
不過咩種情況換過碟咪ok囉
以為自己邊個 以後唔幫襯
而家靠你開飯咩

你老闆都算好老脾，俾我實屌撚柒佢一台四個人肯定無人煮得好食，食屎啦臭雞

同場仲有7-8個同事聽住佢鬧我
仲話大家一樣著黑衫黑褲黑鞋乜身材都無
佢地安慰我 話顏值高先惹嬸嬸妒忌
好彩嗰日大老闆落場睇鋪又企係我嗰邊
遇到個好老細真係三生有幸
最怕就係佢搵經理嘈
經理烚熟狗頭咁say sorry再free drinks
然後再大大聲屌我做壞佢地個名
再犯錯就調我鋪

試過遊客旺區返工，韓國人同香港人鐘意jer住人，當自己比左錢就係皇帝咁
蝗就多數嘈多兩句就算
日本人就真係多數都好好禮貌，試過有幾個淨係識講日語既日本人嚟問路，竟然用google translate，translate左啲日文做中文比我哋睇，我同班同事睇到都，問完路仲係咁對住我地鞠躬

平心而論，check 人手袋都幾戇鳩

之前做sales試過唔係投訴，不過係阻收工
果時番緊sogo賣衫，有個客搞左勁耐
耐到sogo已經熄晒燈落晒閘，得我地舖位有光
仲有個實q過黎專門睇住我地
有個收銀姐姐又係唔走得黑晒面
果日最後好似凌晨一點先走
我ot無錢嫁

好招，如果佢話要大紙點算

不用怕，因果報應下次佢服務你

Loreal呀嘛？

之前返過一日放題
無啦啦個女人截住我 揸住部電話開住openrice
話唔見簿上面有openrice到寫嘅嘢
我 個客 個客嘅女
拎住其中一本簿：喂你地本簿到冇網上寫嘅嘢食
然後佢逐樣數揾唔到嘅，點知講講下
揸住另一本簿: 媽咪，XX係有㗎喎
：兩本嘢係唔同㗎，你自己再揾下啦

呢句啱

我通常會係佢講完紅色個句之後附和佢：係囉我都覺得可口可樂好飲d，幫你同老細反映下
通常佢地就會收皮

我覺得個回應幾好，斷左師奶有options既假想，自然地跟著waiter個flow去落單

呢個post放上fb就岩